Kawu O
Hassana B-PERSON
Mohammed L-PERSON
be O
ishin O
dǝro, O
wuro O
lambanzǝ O
kat O
karnoi O
adǝa O
11047897558 U-GOVT_ID
yimel O
kawu.hassan.06@yahoo.com U-USER_ID
nbi O
adǝro O
zujiyo O
kuru O
kau B-LOC
Aso L-LOC
be O
dǝro O
lebin. O

Larabaye O
tiro O
kwaya O
laa O
sa O
sə O
galawono. O
Laiyo O
yanyi O
gana O
yorombe O
Tǝlam O
ngawarwu O
Bornobedǝ O
ngǝwu, O
kanuridǝ O
tǝlam O
am O
ngǝwusoye O
manazai-mawo. O
Fatimaye U-PERSON
ci O
ngəlaro O
məməsshinna O
gaanadə, O
Aminaye U-PERSON
cinzə O
fuwuta-a O
fəskanzə O
dadaskata-adə O
kalakkano. O
Karu O
yero O
Alhajiye U-PERSON
awo O
laa O
kura O
kəkərgata O
caino. O
Aminaye U-PERSON
nagadəro O
ngərəngərəmzə O
lewawono. O
Sadәn O
karәgәnzә O
datәzәlan O
kalkalro O
kamtәgǝ O
wup O
cizǝ O
napkono. O
sədi-a O
karewa O
faton O
təwandin-a O
kungəna-adə O
yikin, O
nyi O
zargəna O
lardə O
deyabe-a, O
injiwa-a O
cidawu-adə O
nyima O
yikin, O
nyi O
zagəna O
lardə O
deyabe-a, O
injinwa-a O
cidawu-adə O
nyima O
yimin, O
Alhaji B-PERSON
Harunaye L-PERSON
suluwu O
kamuwadəga O
kawaulitəro O
lewono. O

Banganəmin, O
Badiwono, O
" O
kawu O
badingindərok, O
yike O
hankofdə O
mukko O
Aminaben U-PERSON
sotuluwu. O

Gambo B-PERSON
Laisu L-PERSON
shima O
dabbawaro O
kәmbu O
cin, O
nanza O
bunaye O
fәrajin. O

Aminaye U-PERSON
kokorizə O
abima O
waazənyigairo O
fəlezəgə, O
kuru, O
napsə O
abi O
guljin O
yaye O
kərənjin. O

Daji O
manawano, O
kərəme, O
Bilkisu, U-PERSON
dotə O
adəro O
askərngəna, O
amma O
wudə O
adəgairo O
zəktəkəyi. O

Alkaram O
ruwobe O
dǝ O
musko O
Musa B-PERSON
Sule L-PERSON
ben O
kawu O
kǝska O
jiro O
lenyiben O
dǝro O

Amma O
sha O
deyan O
jezaində O
rajimzəro O
dozəgə, O
radiwo O
wassə O
hawar O
kərəntaro O
kuru O
jawawu O
kǝla O
taman O
kawo O
moto O
Yankariro U-LOC
letǝbe O
dǝa O
fulutǝna O
fangono. O

Wande O
Ali U-PERSON
Kasuwumadәga, O
Ala O
nanka O
shi O
wa O
Modu B-PERSON
Bul L-PERSON
wa O
rokko O
kalwo O
fallan O
kǝmbu O
zawindǝ O
cul O
shimyilan O
curukko O
wono O
Musa U-PERSON
Lewamiye. O

Nana B-PERSON
Bulama L-PERSON
dǝ O
kam O
bǝla O
Kau B-LOC
Ningi L-LOC
lamba O
kat O
nzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
31198338987 U-GOVT_ID
kuru O
adǝ O
shima O
yimel O
bulama.nana.067@gmail.com U-USER_ID
nzǝ O
doyi O
sha O
tuwandǝn O
dǝ O

Am O
wurawanzədə O
haiyadəro O
tiga O
zauro O
saraana O
adǝn O
lamarra O
doyi O
hakku O
jamibe O
wa O
wuzǝnadǝro O
duno O
sakkǝna O
kuru O
sambisor O
Umayya B-PERSON
Khalaf L-PERSON
be O
lamba O
waya O
kakanzǝ O
be O
adǝa O
234 B-USER_ID
81 I-USER_ID
446 I-USER_ID
34 I-USER_ID
854 L-USER_ID
bojiya O
suwandin O
kuru O
shiro O
shawari O
ngǝla O
ngǝla O
sadin. O

Kau B-LOC
Kumari L-LOC
be O
dǝ O
taidazǝ O
muhim O
dalil O
jami O
kadda O
nasha O
gade O
gade O
men O
kǝla O
dǝro O
kǝnba O
ro O
isabin O
kuru O
halgal O
jami O
be O
taidazǝ O
gǝrjin. O

Jami O
bǝla O
Kau B-LOC
Zuma L-LOC
dǝ O
shiro O
sanam O
zana O
kǝla O
sandiya O
sitkabin O
wada. O

Maria B-PERSON
Muhammad L-PERSON
dǝ O
waja O
lezǝ O
lambanzǝ O
ODH26681DI96 U-GOVT_ID
moto O
kǝritǝbe O
dǝa O
bǝlinzǝ O
bin, O
kuru O
mau O
bali O
be O
wa O
Kau B-LOC
Wase L-LOC
be O
dǝro O
lejin O
ngawo O
adǝben O
yimel O
ali.goni.4@gmail.com U-USER_ID
adǝn O
sha O
tuwandin O
wano O

Wuma O
Charram B-PERSON
Mustapha L-PERSON
yimel O
mustaphamakintami@ncc.gov.ng U-USER_ID
adǝmen O
wa O
fandǝwin O
kuru O
lamba O
nbi O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
IIS64618ZY69 U-GOVT_ID
adaima O
kau B-LOC
Numan L-LOC
be O
dǝro O
bakkin. O

wane O
nowumiya, O
Ala O
nya O
gawurzǝ O
sǝ O
shiro O
gullano O
suro O
tusunza O
lamba O
waya O
be O
adǝn+234 B-USER_ID
(81) I-USER_ID
471 I-USER_ID
26 I-USER_ID
344 L-USER_ID
sadindǝn O

Majistəraye O
tuhumadə O
cingono O
Askərngəna, O
sǝ O
Aminaye U-PERSON
Ngoǝ O
leyano. O

Jabr" U-PERSON
ngo O
paspot O
nǝm O
lamba O
Y B-GOVT_ID
246 I-GOVT_ID
07516 L-GOVT_ID
adǝa O
gone O
yimel O
jamila_kawu_@telecom.net.et U-USER_ID
adǝro O
zune O
kawu O
bǝlaronyi O
ben O
dǝro O

Sunzǝ O
Girgiri B-PERSON
Gambomi L-PERSON
shi O
kam O
bǝla O
Kǝmodu B-LOC
Faro L-LOC
be O
lamba O
kat O
nzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
13067525275 U-GOVT_ID
kuru O
yimel O
kawu.gambo.9@gmail.com U-USER_ID
adǝmen O
shiro O
kawuri O
zutǝbin O

Fato O
Baturbedə O
ngawo O
bəlaben O
batawu O
Kǝmodugu B-LOC
Gana L-LOC
ben O
kara O
kuru O
kam O
nanzǝn O
ID O
kat O
lamba O
adǝ O
86761711248 U-GOVT_ID
mbǝji, O
kuru O
askǝrra O
dǝro O
fǝlezǝ O
sha O
kwalza O
kowono, O
ca O
nanzǝn O
baro O
wallano O
wa O
sha O
kwalza O
nguro O
dǝro O
gayinba O
dalil O
ngǝlifoyi O
sikkǝ. O

Aladə O
ajabba, O
Alhaji B-PERSON
Harunaye L-PERSON
wono O
ngawo O
kəm O
sədənayen" O
kəntagəwa O
laa O
kozana O
adəlan O
notende O
amma O
ku O
andi O
kwa-a O
kamu-a. O

Sa O
Batureye U-PERSON
Aminaga U-PERSON
njim O
kusoto O
mowobedəro O
sadə O
tadanzə-a O
ti-a O
kəlzə O
kolzənadən O
hai O
fangono, O
tadadə O
ye O
kusoto O
burwobedəga O
ba O
salamzəna. O

Wuma O
Aji B-PERSON
Usman L-PERSON
kuru O
yimel O
usman_aji753@yahoo.com U-USER_ID
adǝmen O
wuro O
bayando O
zuno, O
kuru O
lamba O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
CKC32846BC22 U-GOVT_ID

Layla B-PERSON
Audu L-PERSON
dǝ O
kam O
bǝla O
Kǝmodu B-LOC
Niger L-LOC
lambanzǝ O
waya O
be O
dǝ O
shima O
+234 B-USER_ID
80 I-USER_ID
312 I-USER_ID
97 I-USER_ID
735 I-USER_ID
kuru L-USER_ID
lambanzǝ O
kat O
karno O
bi O
dǝ O
shima O
83253230051 O

Cigǝ, O
Shushun, O
malǝm O
fatafatama, O
dǝ O
ci O
kǝmodu B-LOC
Taraben L-LOC
kadda O
mbǝji O

Ferowa O
nasha O
gana O
laa O
kolza O
maranta O
nguro O
yala O
yedǝn O
kərazain O
kuru O
majirranza O
sammaso O
be O
babro O
tikkǝna O
adaima O
Ahmar B-PERSON
Mazan L-PERSON
be O
lezǝ O
kat O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
42166352053 U-GOVT_ID
sǝmona. O

Malami B-PERSON
Zanna L-PERSON
be O
na O
kəlanzə O
sərəndində O
lewono O
waktu O
kau O
dǝro O
zasawayindǝn O
kuru O
sawanzǝro O
hawar O
cin O
ngawo O
bǝlaro O
waltanayen O
kawuri O
yimel O
nzǝ O
adǝben O
kawu.malami.30@intercellula.nc.com U-USER_ID
shiro O
zuzana O
dǝa O
kaze O
suru O
bayan O
taganasro O
kǝla O
lambanzǝ O
shada O
moto O
kǝritǝbǝ O
adǝa O
VOE02457GL75 U-GOVT_ID
waltǝ O
bǝlintǝyelan. O

Salama B-PERSON
al-Aqwa L-PERSON
dǝ O
naptǝ O
nǝlefayi O
sǝrána O
kuru O
adaima O
nzabe O
kundili O
kǝlanzǝbe O
taidazǝ O
nozǝna. O

Mairila O
saa O
kadaro O
suro O
kәjiyen O
karga O
bayan O
adǝbe O
suro O
kawuli O
doyi O
yimel O
meleaji6@yahoo.com U-USER_ID
adǝro O
zutǝna O
kǝrajindǝn O
fangatǝ. O

Raayi O
adə O
zauro O
ngəla, O
Fatima U-PERSON
be O
nəmngəlanzə O
tawatciyo, O
"kərmadǝ O
katnzǝ O
shada O
moto O
kǝritǝbe O
lamba O
adǝa O
CAK75947MT70 U-GOVT_ID
bǝlinjiyo. O

Ali U-PERSON
kasuwuma O
ye O
kasәmbanzә O
kadaa O
duwo O
kuru O
ngo O
njiye O
shiga O
tai O
dazә O
lәksǝna. O

Babagana B-PERSON
Ahmed L-PERSON
su O
nbi O
lamba O
kat O
paspot O
be O
wa O
babro O
tikkǝna O
dǝ O
shima O
B B-GOVT_ID
697 I-GOVT_ID
74971 L-GOVT_ID
adaima O
kau B-LOC
Tula L-LOC
be O
dǝro O
le O
ben O
kuru O
zǝma O
mauwoson O
fali O
ladǝkin. O

Danye O
sandiga O
fainyenama O
ngelwo" O
Laraiye O
jaapkon, O
karəngə O
Aminabero U-PERSON
gərtəyinna. O

Mu`awwaz B-PERSON
Amr L-PERSON
be O
fuwuma O
adal O
dǝ O
awo O
mangǝrtibe O
sǝ O
inanzǝro O
gullano, O
waktǝ O
fato O
hawarben O
cida O
dobi O
kura O
lardǝnzabi O
sidin O
fǝletinadǝn. O

Abiro O
am O
banadəye O
yalnzaro O
diya O
biyazainbadə O
adəma O
awo O
waazənadəga? O
cuworo O
Fatimaye. U-PERSON

sambisoro O
Kaltume B-PERSON
Alhaji I-PERSON
Musa L-PERSON
be O
lamba O
ID O
kat O
nzǝ O
karnoi O
89983261489 U-GOVT_ID
adǝa O
hapsǝ O
suriya O
karǝnzǝ O
kǝjijin O
dalil O
waktǝ O
karno O
ben O
kam O
sǝraana O
karjin O
dǝ O
be O
sikkǝ, O

(Haya-haya O
duli O
balbal O
kamfube O
fәrazain O
fantin) O
Mara! O
cidan O
do O
dajiya O
yimel O
binta_aji27@intercellula.nc.com U-USER_ID
adǝro O
kawuri O
lefa O
be O
wuro O
zune O

Abiro O
sadin… O
. O
. O
" O
sǝ O
Fanta U-PERSON
be O
cuworo O
waktǝ O
lamba O
waya O
be O
adǝa O
+234 B-USER_ID
(70) I-USER_ID
080 I-USER_ID
42 I-USER_ID
082 L-USER_ID
Qatan B-PERSON
al-Hamdani L-PERSON
wa O
bozǝnadǝn. O

Nusaybah B-PERSON
Ka'ab L-PERSON
dǝ O
fero O
kaduwu O
Banu O
Najjar U-PERSON
be, O
bǝla O
Madina O
ben O
kara O
kuru O
ngawana O
kǝntanzǝ O
rasul O
Muhammad U-PERSON
ro O
cina O
adaima O
maana O
sunzǝ O
be O
dǝ O
shima O
"kam O
sursuri O
ngǝla O
wa" O

Wahb B-PERSON
Sa'd L-PERSON
dǝ O
kǝrawumanzǝ O
lardǝ O
gaden O
kara O
dalil O
adǝben O
paspot O
nzǝ O
lamba O
A B-GOVT_ID
295 I-GOVT_ID
99539 L-GOVT_ID
adǝa O
gozǝ O
dawari O
bǝlaro O
be O
badiyano O

Kuru O
ndǝlam O
dabedǝ O
yero O
cigǝ O
jigәrogai O
sǝ O
Alkali B-PERSON
Adam L-PERSON
be O
gullano! O

Awowa O
waata O
kurwunso O
kǝmbuso, O
kazǝ-muso, O
awowa O
tǝtandǝna O
bunduwuso, O
matoso O
awowa O
balau O
lardǝro O
suwutin O
bulalǝngaimben O
sasakkin O
wa O
kulassa O
sata O
sharaben O
gǝnaza O
howumzayin O
kuru O
Khalid B-PERSON
Sa`id L-PERSON
be O
ID O
katnzǝ O
lamba O
adǝa O
73229187339 U-GOVT_ID
fǝleze O
done O
kǝlangai O
dǝa O
kamzǝ O
kowono. O

Yarima B-PERSON
Isa L-PERSON
be O
lamba O
kat O
nzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
80539987006 U-GOVT_ID
kuru O
nguronzǝ O
kǝrma O
be O
dǝ O
zuwuru O
kwaljinsǝ O
gullano. O

Dalil O
samno O
adəyedə O
kəla O
kəndəga O
kamuwa O
yala O
Nigeriaben O
zandenyen O
kuru O
sandi O
samma O
ro O
duno O
ikkǝben O
sǝ O
yimel O
adǝro O
aji.ali.@gmail.com U-USER_ID
ruwozǝ O
zuwajiyo. O

Fakhitah U-PERSON
dǝ O
maji O
Talib U-PERSON
tada O
Abd B-PERSON
al-M̄uttalib L-PERSON
be O
kuru O
sha O
rasul O
wa O
duli O
yána O
be, O
adin O
kǝrmǝsǝlǝm O
be O
wa O
cimowu O
waktǝ O
dobi O
rasul O
be O
bǝla O
Makka O
be O
dǝa O
faizǝnalan. O

Ali U-PERSON
Kasuwuma O
gǝm O
dazǝnadǝ O
sa O
laaro O
karga O
duwo O
cinzǝ O
kazǝ O
"ngo O
rui O
duwo O
Musa, U-PERSON
wu O
rumma O
adǝ O
awowando O
duwo O
njotkunoro O
Modu B-PERSON
Aisami L-PERSON
adǝro O
bǝla O
adǝlan O
gǝnaawima O
adǝ, O
wu O
surodǝlan O
ba. O

Kamuwa O
duno O
ganaa O
dǝro O
Yasmin B-PERSON
Ali L-PERSON
be O
kat O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
3509 B-USER_ID
4571 I-USER_ID
2476 I-USER_ID
7507 L-USER_ID
dǝn O
kawo O
zujiyo O

Sa O
balbal O
bǝlamaribedǝro O
isana O
kaldǝn, O
kawu O
korowanzaso O
marii, O
matautǝye O
matauzayinro O
Modu B-PERSON
Bul L-PERSON
isǝ O
sandiro O
"wusowo O
kǝnshero O
Malǝm B-PERSON
Abatchaso" L-PERSON
wono. O

Alaro O
askərne O
nyi O
gənyi O
yoksa. O
Kosuwa O
zamanbe O
cenngau O
(HIV O
AIDS) O
saidǝso O
amsoga O
sǝta, O
basarzǝ, O
lorjin. O
Ada O
jili O
ngǝwu O
sadin; O
kawuske O
jili O
gade O
gade, O
garlab, O
kawe, O
betǝ, O
walima, O
koskoli, O
zaza O
farza O
kawusketa O
tartayin. O
Adәgai, O
dowadә O
faltә O
nyangәna O
dalil O
kәmowundә O
wua O
nәmkuran O
kozәna O
nanka O
dǝro" O
Bәndiye O
Tautauro O
guljiwo O
sǝ O
Abubakar B-PERSON
Aji L-PERSON
be O
gullano. O

Lawan B-PERSON
Abubakar I-PERSON
Mala L-PERSON
su O
nbi O
lamba O
nbi O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
99996269368 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
nbi O
waya O
be O
dǝ O
shima O
+2348132156106 U-USER_ID
adaima O
lamba O
shada O
moto O
kǝrǝtibe O
dǝ O
shima O
LSJ69845KB57 U-GOVT_ID
nda O
yayi O
ro O
range O
moto O
kǝringe O
lebin O
dalil O
adǝ O
be O
sikkǝ O
lardǝ O
gadero O
lengiyaye O
range O
moto O
kǝriyin. O

Aminaye U-PERSON
duwono O
alama O
nəmmuhim O
kalimawanzəbedə O
kəlanzaro O
gaa O
duwo. O

Salman B-PERSON
al-Fârisî L-PERSON
dǝ O
shi O
kam O
lardǝ O
dobi O
adánza O
be O
ro O
cissanawu, O
kuru O
taidazǝ O
adinzǝ O
kǝrmǝsǝlǝm O
be O
dǝa O
sǝrawuna. O

Martәne O
moye, O
kәmbu O
adә O
taganasro O
kat O
nbi O
kawo O
be O
lamba O
adǝa O
dǝn O
8990 B-USER_ID
0087 I-USER_ID
9231 I-USER_ID
1402 L-USER_ID
nyi O
nankaro O
kaiyukko. O

Kǝmodu B-LOC
Sokoto L-LOC
dǝ O
yala O
fute O
lardǝ O
be O
dǝn O
kara. O

Alau O
kǝma O
kadda O
Kau B-LOC
Kazaure L-LOC
be O
dǝa O
dǝrizzǝ O
kǝlzǝ. O

Bǝlalaan O
am O
indi, O
adin O
gadegadea O
kambigǝtaiduwo O
amanzaye O
ngawonza O
sata O
luwalagairo O
walwono O
sǝ O
Kangar B-PERSON
Umar L-PERSON
be O
kǝraminzǝro O
gullano O
waktǝ O
lambanzǝ O
waya O
be O
adǝ O
234(70)26610347 U-USER_ID
sawanzǝa O
bozǝna O
tussadǝn O
tangarjiwo. O

waktǝ O
badiyaram O
adin O
kǝrmǝsǝlǝm O
be O
dǝ O
Shifa B-PERSON
Abdullah L-PERSON
dǝ O
kamu O
kǝla O
fǝrǝmgata, O
kuru O
sha O
Layla U-PERSON
lan O
botin, O
adǝn O
yabi O
dalil O
kurun O
kǝska O
kǝskabe O
taidazǝ O
nozǝna O
dǝbe O
sikkǝ O
sha O
Al-Shifaaa U-PERSON
"Ngatǝ" O
lan O
nowatǝ O

Sa O
Alhaji B-PERSON
Haruna L-PERSON
kamzəna O
kojindən O
sandi O
indiso O
ngərəmngərəmgada. O

kamu O
shiro O
Hadiza B-PERSON
Mala L-PERSON
gultin O
dǝ O
lamba O
katnzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
10947906112 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
adǝn O
2349049385847 U-USER_ID
tussuna O
faidatin O

Kuru O
Modu B-PERSON
Buldә L-PERSON
ndusoga O
kozǝnaro O
zau O
ngar O
ngawure O
gujenbebedǝga O
nozәna. O

Wuma O
Sunusi B-PERSON
Babagana L-PERSON
lamba O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
90268108642 U-GOVT_ID
adaima O
kau B-LOC
Ado-Awaiye L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Husna B-PERSON
Abdullahi L-PERSON
dǝ O
tusha O
kasuwu O
bǝla O
kau B-LOC
Guduf L-LOC
be O
dǝro O
lejin O
kuru O
kat O
nzǝ O
kawo O
be O
lamba O
adǝa O
0377334034698762 U-USER_ID
nzǝdǝn O
luwaya O
sidin O
kuru O
kat O
nzǝ O
moto O
kǝritǝ O
be O
lamba O
adǝa O
MEH17816KK49 U-GOVT_ID
goze O
lejin O
dalil O
shima O
moto O
dǝa O
kǝrijindǝ O
be O
sikkǝ O

Dihyah B-PERSON
Al-Kalbi L-PERSON
dǝ O
kasuma O
kura O
linta, O
adaima O
sawur O
lardǝa O
gade O
gaden O
sidin. O

cidaram O
clear O
global O
be O
dǝn O
yimel O
mohamed.yagana.@gmail.com U-USER_ID
cidawunzaro O
askǝra O
saʻa O
be O
dǝa O
zujiya O

Kau B-LOC
Kufena L-LOC
be O
datǝ O
dǝ O
alama O
825 O
kuru O
kam O
be O
kǝla O
dǝro O
zuwaya O
kulo O
so O
dǝa O
surin. O

(Kuwamison O
cirin… O
. O
) O
daji O
kwanzǝ O
Usman B-PERSON
Moruma L-PERSON
be O
sha O
isǝ O
adayi O
nazǝnadǝn O
taidazǝ O
sha O
jimallano O
daji O
batkunzǝro O
leze O
sha O
sasa'ano O

Karapka O
jili O
adəbe O
dǝ O
abi O
tamotǝramnzəwo? O
sǝ O
Gomna O
dǝbe O
cuworo O
suru O
korowa O
doyi O
sawanzǝ O
cidayi O
Iyad B-PERSON
Ghanm L-PERSON
be O
ID O
kat O
lamba O
adǝ O
00710352083 U-GOVT_ID
madǝa O
sorǝnan O
bayan O
shiro O
kalaktǝ O
mǝradǝzǝna O
fǝlejiyo O
yimel O
kunduli.amina.4@gmail.com U-USER_ID
adǝmen O
sǝ O
gullano. O

Yakaka B-PERSON
Mohammed I-PERSON
Ali L-PERSON
su O
nbi O
yimel O
kaka.ali.@intercellula.nc.com U-USER_ID
adǝmen O
wa O
fandǝwin O
kuru O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
TCY43427JX50 U-GOVT_ID
adaima O
kau B-LOC
Sobi L-LOC
be O
dǝro O
bakkin O

Wu O
Hind B-PERSON
Awf L-PERSON
dǝ O
kamu O
kasadǝa O
linta, O
kuru O
yimel O
gana_modu_21@telecom.net.et U-USER_ID
adǝmen O
wa O
fandǝwin O
kuru O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
JUH63517FT92 B-GOVT_ID
kǝmodu B-LOC
Okwa I-LOC
be L-LOC
dǝro O
lebin O

Nda O
darewadə? O
Abzâ B-PERSON
al-Khuzâ`î L-PERSON
be O
kat O
nzǝ O
shata O
moto O
kǝritǝ O
be O
lamba O
adǝa O
AYK04351UM20 U-GOVT_ID
gozǝ O
cidawu O
nzǝlfobi O
dǝro O
fǝlejiyo. O

Ndawuro O
nyiro O
guljiwukko, O
kanadi O
gone O
yim O
laan O
ande O
samma O
fandero O
walten! O
sǝ O
Dauda B-PERSON
Hassan L-PERSON
be O
gullano O

Jilibin O
kam O
jilinzə O
adəro O
nəmngəla O
təmaza O
bin O
sokku O
duwo O
talaawanzə O
kəna O
wa O
kasuwawa O
nowata O
aye O
cejin? O
sǝ O
Kaltum B-PERSON
Baba L-PERSON
ye O
cuwo O
ro O

Kamudǝ O
sunzǝ O
Ladi B-PERSON
Adamu L-PERSON
kuru O
lambanzǝ O
dobi O
sha O
babro O
tikkǝna O
paspot O
be O
dǝ O
shima O
Q B-GOVT_ID
661 I-GOVT_ID
43833 L-GOVT_ID
dulinzǝ O
yakkǝ O

Cida O
Ilmube O
be O
dəro O
rəptəgəyen O
hatta O
maləmwa O
jiddəm O
be O
dǝn O
kunteyin O
kuru O
jami O
kǝla O
lamar O
ilmu O
ben O
manazabin O
dǝa O
yimel O
kakarahane77@hotmail.com U-USER_ID
adǝmen O
dotin. O

Kaudodə O
waltə O
raktinbaro O
waljin! O
Amina U-PERSON
be O
wono, O
sokku O
kədəko O
hangallan O
lezaindin. O

Mustapha B-PERSON
Mai I-PERSON
Abubakar L-PERSON
lamba O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
65119372229 U-GOVT_ID
kǝmodu B-LOC
Yedseram L-LOC
be O
dǝn O
lenge O
kedǝko O
sawanbi O
dǝbe O
lezaya O
sarawuna O
wada. O

Umama B-PERSON
Hamza L-PERSON
diwo O
Abdul B-PERSON
Muttalib L-PERSON
be O
rawa O
Muhammad U-PERSON
(S.A.W) O
be, O
saa O
622 O
bin O
amzǝ O
kuraa O
zǝa O
zawuru O
bǝla O
madina O
bero O
leza O
sa'a O
yakkǝ O
kozǝnaro O
bǝladǝn O
kasharu, O
maana O
su O
Umama U-PERSON
be O
dǝ O
shima O
"Kalimo O
yar O
yakkǝ" O

Asiya B-PERSON
Garba L-PERSON
dǝ O
fero O
bǝla O
Kau B-LOC
Fikiyu L-LOC
be O
adǝ O
17927363605 U-GOVT_ID
lamban O
nzǝ O
sha O
babro O
tikkǝna O
kuru O
yimel O
a_garba_561@telecom.net.et U-USER_ID
nzǝ O
dǝn O
andero O
lefa O
zuwano O

kuru O
lamba O
waya O
nbi O
be O
dǝ O
shima O
+234(80)06281463 U-USER_ID
balikojiya O
lardǝ O
anǝm O
be O
dǝro O
bǝlarobin O

Kau B-LOC
Katampe L-LOC
be O
ro O
kam O
be O
zuwaya O
suro O
bǝla O
kau O
dǝ O
dǝana O
da O
ngǝlaro O
turin. O

Aminah B-PERSON
Amir L-PERSON
be O
kazǝmu O
cuwin O
dǝn O
kat O
nzǝ O
baitimballe O
lamba O
adǝan O
9071 B-USER_ID
6903 I-USER_ID
4903 I-USER_ID
8484 L-USER_ID
faidatǝ O
kaiyo. O

Kərmadə O
Hadiza U-PERSON
be O
fuwu O
kuturamben O
awa O
kadaro O
napsə O
lawarttin, O
Alaro O
tiga O
shawaro O
alaksəna O
nankadə O
sədinba. O

Kashimo O
Kau B-LOC
Kotorkoshi L-LOC
be O
letǝbe O
mbǝji O
suro O
taswira O
lardǝ O
be O
dǝn. O

majirra O
dǝ O
kǝla O
kau B-LOC
Mandara L-LOC
be O
dǝn O
leza O
kǝraza O
fatoro O
zǝbsa O
isabin O

Aminaye U-PERSON
bandər O
faldə O
surindo O
isapkono, O
kawu O
manajinno. O

Khadijah B-PERSON
Khuwaylid L-PERSON
taidazǝna O
kulashi O
nashi O
nǝlewa O
kundili O
be O
dǝa O
sidinna O
kara. O

Kaaba O
Kibla, O
Makkalan O
yim O
jitua, O
larduwa O
dunyabe O
dukson O
am O
lezayin O
dǝn O
Khawlah B-PERSON
Hakim L-PERSON
be O
paspot O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
U B-GOVT_ID
044 I-GOVT_ID
04176 L-GOVT_ID
dǝn O
fayidatǝ O
sha O
sasirrada. O

Tartipnza O
dǝn, O
ada O
am O
nazaanabeso O
tǝlam O
nzaso, O
adinzaso, O
kermai O
nzaso O
wa O
martawazanyi, O
mǝradǝnza O
cidi O
kura O
kura O
kamnǝn O
gota O
wa, O
arzǝnyi O
sawandǝ O
saterǝ O
lardǝnzaro O
yado O
wa, O
adinza O
wa O
adawanza O
wa O
tartaga O
wa O
bas O
nyanza O
ro O
bǝlalǝngai O
lardǝwabega O
korza O
gowada O
Adam U-PERSON
be O
ruwozǝ O
zujiyo O
waktǝ O
ci O
kǝmodu B-LOC
Alau L-LOC
be O
ro O
lezǝnadǝn. O

Lardəndedə O
memba O
majilas O
Dunyalegənyiwa? O
Lardəndedən, O
auragaljadəro O
saa O
kadaro O
zauro O
njissaanyidə O
awo O
ashirre O
gənyi. O
Yim O
səbadəa O
suwa O
Rabi, U-PERSON
sawanəm O
loyadəa O
tadəna, O
amma O
daryenzədə O
nongənyi O
Jamiyadəro O
waltə O
isəna O
amma O
andiron O
ada O
askərwa O
laa O
kane O
fatobea O
isa O
tig O
dawu O
bənyebe O
goza O
leyada. O
Loktu O
kamye O
timinzǝn O
zau O
fanjiro O
waljiga, O
na O
liitabero O
lezǝ, O
shiro O
kurwun O
sadǝ. O
Gumsu U-PERSON
koro O
mayawa O
sǝdi O
sokkudəma, O
kəryedə O
duwa, O
kuru O
diwalwanzə O
kənasarbe O
samma O
meji, O
amma O
Aminaye U-PERSON
nozəna O
tidə O
raksə O
kəlaən O
takinba. O
Abi O
nyama O
kulobedəro O
diyen? O
" O
Aminaye U-PERSON
Fatimaga U-PERSON
cuworo O
sa O
njiminzən O
napsanadən. O

Wusogo O
kənshero", O
Aminaye U-PERSON
wono, O
ci O
məməsta O
ajiwaa O
laa O
sədə. O

Kǝmodu B-LOC
Omi L-LOC
be O
dǝ O
gǝdǝn O
cizǝ O
fute O
men O
falalazǝ O
leyano O
kuru O
Kǝmodu B-LOC
Oyi L-LOC
be O
anǝm O
be O
dǝro O
lewano O

Zainab U-PERSON
dǝ O
waktǝlaan O
Zaynab U-PERSON
ro O
sha O
ruwotin, O
maana O
sudǝbe O
shima O
"Shawa" O
sursuri O
su O
dǝbe O
Zayn U-PERSON
bin O
culuwu O
kuru O
su O
adǝ O
shima O
su O
fero O
Muhammad U-PERSON
(S.A.W) O
be O
adaima O
kamunzǝ O
su O
adǝa O
mbǝji O
kuru O
diwonzǝ O
su O
adǝa O
mbǝji, O
kuru O
su O
adǝ O
suro O
isawu O
su O
lardǝ O
US O
be O
dǝro O
gaana O
saa O
2013 O
su O
dǝ O
shima O
kǝn O
1000 O
be O
ro O
walzǝ. O

Aminu B-PERSON
Musa I-PERSON
Abubakar L-PERSON
su O
nbi O
lamba O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
93224332362 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
kat O
nbi O
baitimballe O
adǝn O
9231 B-USER_ID
8750 I-USER_ID
7353 I-USER_ID
7744 L-USER_ID
mǝradǝ O
nbi O
galbin O
kuru O
Kau B-LOC
Mkar L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Nandi O
kurawa O
martawaa O
anyi O
kusudəro O
mukko O
yikkəwuin O
Ndumaye O
sandiga O
mbuzəgənyi… O
… O
… O
. O
. O
Bunu B-PERSON
Sadiq L-PERSON
wono O
waktǝ O
lambanzǝ O
waya O
be O
adǝn O
2349039465795 U-USER_ID
sha O
bozǝna O
tussayin O
dǝn. O

"Karəngəji O
adəm O
Muktar U-PERSON
rummna O
wa? O
Awo O
muhində O
diwal O
sak O
gota O
kuru O
Ala O
ro O
muduwanyi O
hapkəgəkin O
nyiro O
diwal O
sak O
karzəro O
kamuwa O
indidə O
kamanza O
wuza O
kuru O
ci O
məməskada." O

Cidama O
cidaram O
Hawarbero O
gulzəgə O
taye O
lardəbedə O
cikko, O
memba O
karapka O
maajirwa O
Məsələmwabe O
laa O
ye O
moduwa O
sədə O
sǝ O
Adam B-PERSON
Modu L-PERSON
be O
gullano. O

Ruqayyah B-PERSON
Muhammad L-PERSON
dǝ O
fero O
lardǝ O
Quwait O
be O
kuru O
adaima O
tǝlam O
diyau O
fanjin O
datǝ O
kǝrma O
be O
allan O
tǝlam O
kǝn O
uwu O
me O
dǝ O
silinna O
kara. O

Mohammed B-PERSON
Ishaku L-PERSON
dǝ O
tusha O
kǝla O
Kau B-LOC
Kotorkoshi L-LOC
be O
dǝro O
zuwan O
kawu O
dǝro O
adǝ O
lamba O
wayanzǝ O
be O
+234(81)24496048 U-USER_ID
kuru O
motonzǝn O
lenyi O
ben O
nanzǝn O
kat O
moto O
kǝritǝbe O
lamba O
adǝa O
NBD66916FN97 U-GOVT_ID
mbǝji. O

Lumana O
nduro? O
Kawuskedǝ O
Karǝgǝ O
kǝji O
awolaa O
wakazǝnaro O
biske O
gǝnaza O
gǝrla O
kǝndo. O
Awo O
adә O
ajebba! O
Bika, O
duli O
ngəwu O
kannuye O
au O
nji O
kannua O
be O
warzənaro O
kurwun O
dena O
au O
hawar O
fanyena. O
Kəməndə O
adə O
wanebi O
kəna O
mbeji, O
kuru O
am O
ngəwu O
sonin, O
təgənasmaro O
duli O
sǝ O
Mairam B-PERSON
Yuram L-PERSON
be O
gullano O
kawu O
kǝmodu B-LOC
Imo L-LOC
be O
dǝro O
lezayinno. O

Habiba B-PERSON
Sufyan L-PERSON
be O
lamba O
kat O
nzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
64922834213 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
nzǝ O
waya O
be O
adǝn O
+2347082535692 U-USER_ID
wa O
bozǝ O
yim O
kau B-LOC
Zeim I-LOC
be L-LOC
dǝro O
lenbi O
ben O
dǝa O
wuro O
gullano. O

Wu O
cuna O
kǝrami O
mama O
nbi O
be, O
wa O
Fatima B-PERSON
Saje I-PERSON
Mele L-PERSON
lan O
botin O
kuru O
lamba O
nbi O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
MPK77773NW58 U-GOVT_ID
kǝmodu B-LOC
Malendo L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Amina U-PERSON
naptəram O
ngawobedən O
napkono O
sokku O
duwo O
matodə O
hangallin O
jamiyadən O
suluwu O
suro O
bəlabero O
hapkatə, O
wujir O
fanzəbe O
fuwubedə O
takcinnaro. O

Asham O
zau, O
zəmnəmiga O
bələm O
mortam O
kəjilan O
kaltin, O
futu O
bǝlǝm O
dǝa O
kartin O
wa O
kuru O
kareya O
doyi O
shilan O
fayidatin O
dǝa O
yimel O
jummai.b0@gmail.com U-USER_ID
adǝro O
ruwozǝ O
sawanzǝro O
zujiyo. O

Na O
Kǝndagǝ O
koljibe O
nzǝttabedǝ O
ye O
ba O
cesanǝna O
sǝ O
bayan O
yimel O
hassan_makintami72@intercellula.nc.com U-USER_ID
adǝro O
ruwozǝ O
zujiyo. O

Kuroda O
feter O
Akin-a O
banama, O
Laila. U-PERSON

‘Allajiye U-PERSON
hal O
fəlenzə O
gənyi O
she? O
" O
Talatuye U-PERSON
cuworo, O
kəla O
manabedə O
falzə. O

Kuruson, O
gumnati O
lardǝye O
dǝro O
dawarno O
Ilmu O
samiro O
letəyen O
cidangin O
sǝ O
Khalid B-PERSON
Walid L-PERSON
gullano. O

Wu O
sunbi O
lawan O
jugudum O
lamba O
paspot O
be O
dobi O
wa O
babro O
tikkǝna O
dǝ O
shima O
T B-GOVT_ID
696 I-GOVT_ID
18597 L-GOVT_ID
kuru O
lamba O
waya O
be O
dǝ O
shima O

Tumbaye O
Kanuri O
kuttu O
kuttu O
laan O
"wu O
kunginaso O
wanǝkǝna O
wuro O
awonyi O
gade O
mǝradǝngǝna O
sade" O
wono O
Khadijah B-PERSON
Abubakar. L-PERSON

Anyi O
samma O
andiga O
lejin, O
awo O
laa O
dim O
mizam O
wa O
daraja O
kamube O
wa O
faltədə O
hakkunde" O
awo O
hakkǝnǝmma O
zorzǝna O
rumiya O
kuttunǝm O
yimel O
adǝro O
k.john.05@yahoo.com U-USER_ID
ruwone O
zune O

Kulonza O
gǝdi O
be O
dǝro O
mawu O
fuyen O
Ayman B-PERSON
Ubayd L-PERSON
be O
mauwoson O
lejin, O
kuru O
nanzǝn O
ID O
kat O
shada O
kam O
lardǝye O
lamba O
adǝa O
69087701632 U-GOVT_ID
mbǝji O

Ruman B-PERSON
Zybab I-PERSON
Amir L-PERSON
dǝ O
shima O
kamu O
Abu B-PERSON
Bakr L-PERSON
be O
buron O
lorsazǝnawu, O
kuru O
shima O
Aisha U-PERSON
kamu O
rasul O
sallallahu O
alaihiwa O
sallam O
be O
sambǝ. O

Adam B-PERSON
Idris L-PERSON
dǝ O
shi O
kam O
lardǝ O
kǝmodu B-LOC
Jabi L-LOC
wa O
dǝbe O
kuru O
lamba O
wayanzǝ O
be O
dǝ O
shima O
234 B-USER_ID
90 I-USER_ID
242 I-USER_ID
55 I-USER_ID
037 L-USER_ID
adaima O
raksǝ O
moto O
kǝrijin O
lamba O
HKM25434XO75 U-GOVT_ID
kat O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝn O
fayidatin O

Maria B-PERSON
a-Qibtiyya L-PERSON
dǝ O
kujaranzǝ O
bǝlindǝ O
shawa O
sawartin O
suwandǝna O
kuru O
kǝjiram O
cidanzǝ O
be O
fanji O
sǝ O
gullano. O

Biskanto O
Usman B-PERSON
Lawal L-PERSON
be O
wuro O
lamba O
kat O
nzǝ O
karnoi O
adǝa O
17379866109 U-GOVT_ID
gulzǝ O
kuru O
lamba O
nzǝ O
waya O
be O
adǝa O
cano O
+234(70)00962145 U-USER_ID
adaima O
kau B-LOC
Masaijeh L-LOC
be O
dǝro O
lejin O

Falmata B-PERSON
Ibrahim L-PERSON
dǝ O
kamu O
lardǝ B-LOC
Yala L-LOC
be, O
lamba O
katnzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
31570514025 U-GOVT_ID
waja O
cidan O
cijiya O
dazǝ O
ngǝru O
cuwin O

Sauda U-PERSON
kǝrami'anzǝa O
kau B-LOC
Guduf L-LOC
be O
dǝn O
kǝska O
gozabin O

Adə O
loktu O
majararawabe O
Aminaye U-PERSON
tafakkar O
cido. O

Kau B-LOC
Numan L-LOC
be O
dǝ O
bǝla O
fǝlaaben O
kara. O

An-Nawwas B-PERSON
Sam'an L-PERSON
dǝ O
bus O
kura O
dǝro O
kawu O
gabinno O
kat O
nzǝ O
lamba O
5819 B-USER_ID
9562 I-USER_ID
0162 I-USER_ID
1813 L-USER_ID
adǝa O
dǝn O
kawo O
dǝa O
biyawono. O

Sanusi B-PERSON
Ahmed L-PERSON
be O
lamba O
katnzǝ O
karnoi O
dǝ O
46044685691 U-GOVT_ID
kuru O
sanya O
foto O
gotǝbe O
sidǝn O

Nyi-a O
anty O
Bintu-a U-PERSON
adә O
wudә O
awo O
nandiro O
gulginnaba, O
biya O
kәmande O
Ala O
awo O
wuro O
diwa O
adәye O
mukuwanzәga O
nandiro O
ci. O

Ibrahim B-PERSON
D. I-PERSON
Mohammed-a L-PERSON
Alhaji B-PERSON
Ali I-PERSON
Mohammad-a L-PERSON
yero O
askǝrngǝna O
Showoriwanza O
loktu O
kitawu O
anyi O
ruwotinlan O
sadǝnadǝro. O

Abi O
kaala O
mai O
kaduwube O
kura O
Borno O
be O
wo? O
sǝ O
Mala B-PERSON
Shettima L-PERSON
be O
cuworo O
waktǝ O
lardǝdǝro O
isnadǝn O

A’a O
ngai O
gənyi! O
Fuwun O
dawariwa O
sadin, O
wazəna O
suwa O
də, O
Amina U-PERSON
fərsənari O
be O
dəa O
ofisnzən O
suriya O
səraana O
wano. O
Shiro O
zahiro O
gulzəgə O
cidajin O
la O
cidajin O
baro. O
Shehu O
Ilmube O
Abdullahi U-PERSON
be O
ID O
katnzǝ O
lamba O
adǝa O
17312085607 U-GOVT_ID
dən O
shiye O
asuzəna O
ra O
asuzənyidəro O
njissəgənyi. O
Alwushir O
baliben O
gade O
fanyeo. O
Jilibiro O
zәktәnaman O
Kusoto O
Wajiro O
gayinba. O
Kuru O
adegaiyin O
wuga O
allanmgada O

Namle O
madǝ O
be O
Khawlah B-PERSON
Hakim L-PERSON
rro O
nalle O
shawa O
kǝrrawo, O
ngawo O
adǝn O
daji O
shinzǝbero O
nalle O
dǝa O
kǝrtǝ O
sǝrawuna O
wano. O

Karewa O
ba. O
Fowosodə O
kurwowu O
təgət O
samiro O
rotaana, O
kasam O
səgashinba. O
Sadən O
samidən O
gana O
fowowa O
shersher O
sadəna, O
ngawo O
sala O
mairuwuben O
kunduro O
dunoa O
badiwono. O
Ngawo O
magə O
indiyen O
The O
Bakaro O
Manifesto: O
Stragies O
for O
Reforandə O
Karapka O
Banabe O
ye O
slutulowo. O
Laadǝ O
ngawarwu O
manazai. O
Aminaye U-PERSON
shiro O
wotiya O
Fatimabedə U-PERSON
conya O
tunyi O
liwunzə O
nganjibedəro O
cikko. O
Shawartə O
kam O
laa O
shagodəro O
njistaama O
gojin O
sə. O
Kalimi O
kosuwasoga O
kaltǝgǝro O
malǝmwa O
nǝlewa-besoye O
sadinga O
tǝmogǝ O
faidajin. O
Misalro O
fashidaso, O
nǝmbarwuso, O
nongubaso, O
nǝmtararaso. O
Kǝmbunza O
laadǝ, O
Bǝriguda, O
bǝri O
ngajibe, O
ndalayi, O
bǝri O
fǝramibe O
(shangawabe), O
kuskus, O
dawude. O
Bәla O
deya O
laa O
sunzә O
Yalerilan, O
fero O
laa O
sunzә O
Jalo O
mbeji, O
shidә O
kullum O
lezә O
baram O
bәlabedәn O
nji O
tapcin. O
Adə O
loktunzən". O

Dagәldә O
fartә O
nozәna O
kalakalaktin, O
futu O
hangal O
Gandobe O
zauro O
gojinro, O
hatta O
dongurwanzә O
dagәl O
dutayedә O
gәnazә O
bare O
badiwono O
kulonzǝ O
shiti O
kǝmodu B-LOC
Ugwuta L-LOC
be O
dǝn O
sǝ O
Abubakar B-PERSON
Sadiq L-PERSON
be O
gullano. O

Azbah B-PERSON
Sa'd L-PERSON
dǝ O
su O
arab O
be O
adaima O
shi O
dau O
kamu O
wa O
sawá O
rasul O
ben O
kara, O
mána O
su O
dǝbe O
shima O
"hangal O
gǝnatǝma". O

waktǝ O
sha O
sasirtindǝn O
lamba O
wayanzǝ O
be O
adǝa O
+2347095341517 U-USER_ID
sandiro O
co, O
waja O
bǝla O
Akwa O
Ibom O
Anambra O
be O
dǝro O
lejin O
sǝ O
gullano. O

Adəgənyi O
tadonde O
daryebewo" O
Aminaye U-PERSON
wono. O

Abubakar B-PERSON
Adamu L-PERSON
su O
nbi, O
wu O
kam O
bǝla O
Kǝmodu B-LOC
Katsina I-LOC
Ala L-LOC
be O
kuru O
lamba O
nbi O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
27326013616 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
waya O
nbi O
be O
dǝ O
shima O
234 B-USER_ID
80 I-USER_ID
459 I-USER_ID
24 I-USER_ID
051 L-USER_ID
waktǝlán O
kaka O
nbi O
bogǝna O
lefayin. O

Hamsatu B-PERSON
Bawa L-PERSON
dǝ O
motonzǝ O
kǝrizǝ O
kedo O
kuru O
nanzǝn O
shada O
moto O
kǝritǝbe O
lamba O
adǝa O
VUB90597LQ25 U-GOVT_ID
mbǝji O

Koronyi O
mbeji O
korəkin, O
sǝ O
Maina U-PERSON
be O
suro O
jawunzǝ O
yimel O
Ahmar B-PERSON
Jazi L-PERSON
be O
adǝro O
mainaadamu@intercellula.nc.com U-USER_ID
bayan O
ruwozǝ O
zuzunadǝn. O

Kafiya O
fuwu O
fatodəben O
maajirwa O
allonza O
ruwowata O
fuwu O
maləmnza O
kwa O
Mairoben U-PERSON
kərzain. O

Aminaro U-PERSON
guljin: O
"Nyi O
fero O
nankadəro O
tokkortəne, O
kuru O
kəlanəm O
darajane O
daji O
amsoye O
nyiga O
darajazain. O

yimla'an O
lambanzǝ O
waya O
be O
adǝn O
234 B-USER_ID
81 I-USER_ID
137 I-USER_ID
77 I-USER_ID
444 L-USER_ID
andeya O
bozǝ O
toskujin O

Adəma O
futu O
ayewuwu O
burwobe O
dǝ O
sǝ O
Hauwa B-PERSON
Zanna I-PERSON
Kolomi L-PERSON
be O
gullano. O

Kwa O
kuluwu O
gozǝna O
rumiya O
wa O
lambanyi O
waya O
be O
adǝn O
2347006898204 U-USER_ID
bone O

Usama B-PERSON
Sani L-PERSON
su O
nbi O
kuru O
lamba O
dobi O
paspot O
be O
wa O
babro O
tikkǝna O
dǝ O
shima O
G B-GOVT_ID
076 I-GOVT_ID
01213 L-GOVT_ID
lamba O
waya O
be O
adǝn O
+234(90)25730888 U-USER_ID
sawanbi O
wa O
bowoko. O

Kuruson, O
kəla O
awowa O
laa O
ganayen O
zandenyeiya O
raakəna O
sǝ O
Audu B-PERSON
Ali L-PERSON
be O
gullano. O

Alhaji B-PERSON
Abubakar L-PERSON
be O
lambanzǝ O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
42955583966 U-GOVT_ID
kuru O
kǝntauwoson O
kǝrye O
Oyo O
ben O
lezena O
ishin O

Kitawu O
kǝnyakkǝmidǝ, O
kǝla O
kashimo O
ilmu O
zamtǝn O
tǝwandinso, O
hawar O
Bornobe O
wa, O
adaso, O
sanyaso, O
cidawa O
Maiwa O
Kaduwubeso, O
Zamanbesoye, O
jamaro O
sadinso O
wa, O
kazǝyi O
cidasoga O
gǝrejinso, O
awowa O
hal O
diwisoga O
kalzǝginso O
gultǝgǝro O
lǝpkatǝ O
sǝ O
Ali B-PERSON
Baana L-PERSON
be O
gullano O
sakku O
lamba O
waya O
be O
234(90)67377934 U-USER_ID
adǝn O
sawan O
zǝa O
bozǝnadǝn. O

Kowo O
Alhaji B-PERSON
Asim I-PERSON
Amr I-PERSON
al-Tamimi L-PERSON
be O
fangatə O
waktǝ O
doyi O
kǝmaskinzǝro O
hawar O
lammarra O
kun O
balinbe O
cin O
dǝn O
kuru O
bali O
lardǝ O
Gǝdi O
be O
dǝro O
lejin O
adaima O
paspot O
lambanzǝ O
adǝa O
F B-GOVT_ID
843 I-GOVT_ID
95057 L-GOVT_ID
faidatin O
wano O
kuru O
ngawo O
bǝlan O
isina O
ben O
lezǝ O
lambanzǝ O
dǝa O
ita O
bǝlinzǝyin O
dalil O
kǝntawu O
fuyedǝn O
waltǝ O
bǝlarojin. O

Ngəla, O
Fanna U-PERSON
be O
wono, O
"nyi O
badə O
kamu O
laa O
nguro O
adən O
tada O
ajabba O
laa O
sambu"! O

lamba O
waya O
be O
adǝn O
+2348065998475 U-USER_ID
na O
cidaben O
faidatǝkin, O
adaima O
kǝmaski O
nbi O
bǝla O
Plateau O
ben O
dankali O
cuwinsǝ O
guljin O
fangoko. O

Jama O
dozandə O
ngəwu O
soluwuna, O
amma O
kamuwa O
laadə O
luworo O
riyada O
dawunzan O
Asta B-PERSON
Grema L-PERSON
mbǝji O

Asmau B-PERSON
Muhammad L-PERSON
be O
lamba O
shada O
moto O
kǝrǝtǝnzǝ O
be O
dǝ O
shima O
BAE78088LQ53 U-GOVT_ID
adaima O
kǝmodu B-LOC
Osun L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

adaima O
lamba O
dǝ O
shima O
+234 B-USER_ID
(80) I-USER_ID
297 I-USER_ID
78 I-USER_ID
743 L-USER_ID
adaima O
sambi O
ya O
bi O
dǝ O
bonǝmiya O
waskata O
fandǝmin. O

Hadiza B-PERSON
Muhammad L-PERSON
saa O
firakkǝ O
indin O
lamba O
waya O
dǝ O
shima O
2349008336395 B-USER_ID
kuru L-USER_ID
lamba O
shada O
moto O
kǝritǝbe O
MZO08860CF75 B-GOVT_ID
mbǝji L-GOVT_ID
kǝrmaro O
moto O
wa O

Samma O
kal O
Kyari B-PERSON
Wakil, L-PERSON
askərngəna O
kənshendoro. O

Kau B-LOC
Mpape L-LOC
be O
dǝ O
kǝmodu O
wa O
dǝrizǝ O
kǝllano. O

Aminaye U-PERSON
napsəna O
kawulinzədə O
kərakərajində, O

Waltǝ O
ngam O
adәwa O
gozә O
calinzә O
suwutәna O
cabe O
dәro O
kolzәgә O
, O
lai O
fatobe O
cita O
Mala B-PERSON
Musami L-PERSON
be O
sawanzǝ O
fajarawono O
waktǝ O
kuloro O
lejindǝn. O

Wuma O
Baba B-PERSON
Gambo I-PERSON
Ali L-PERSON
lamba O
nbi O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
RKY08611HV37 U-GOVT_ID
kau B-LOC
Kajuru L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Kərmadə O
cinzədə O
gana O
laa O
kazəna O
Kərənne", O
Aminaye U-PERSON
wono O
bershearo O
manajin. O

Kuru O
lardǝwa O
fori B-LOC
sadǝ L-LOC
be O
dǝn O
kanuriwa O
Ala O
barga O
sǝkkǝ O
mbezai O
sǝ O
Habiba B-PERSON
Sadiq L-PERSON
be O
gullano. O

Gonyewo O
sandiro O
gəpkəgəyewo". O
sǝ O
Asta B-PERSON
Grema L-PERSON
be O
gullano O

Wande O
rinəmi O
kuwuidə O
cotto O
fərte" O
sǝ O
Asma'u U-PERSON
be O
tiwalnzǝro O
gullano O

Awo O
Alaye O
kadarzənadə O
wakajin, O
nyi O
tawatkǝne O
yimel O
nǝm O
adǝ O
dalatuaji@hotmail.com U-USER_ID
sambisoro O
kawuri O
nbiro O
zujiya O
nya O
shilan O
tuwandinno O
walzǝ, O
kuru O
kat O
nǝm O
kawo O
be O
lamba O
adǝa O
9425906102852129 U-USER_ID
karǝngǝnǝm O
binno O
walzǝ,adaima O
lambanǝm O
waya O
be O
adǝa O
2349028176967 U-USER_ID
sambiso O
botiya O
tuwandinno O
walzǝ, O
22553076600 U-GOVT_ID
kuru O
paspot O
nǝm O
lamba O
adǝa O
A65991051 U-GOVT_ID
dǝ O
muskonǝmbin O
mbǝji O
ro O
walzǝ, O
sambisoro O
dawarrata O
walne O

Hadiza B-PERSON
Mohammed L-PERSON
be O
lamba O
katnzǝ O
sha O
babro O
tikkǝna O
be O
dǝ O
shima O
I96402048 U-GOVT_ID
kuru O
kǝmodu B-LOC
Jama'are L-LOC
be O
dǝro O
mauwoson O
lejin. O

Kau B-LOC
Juju L-LOC
be O
dǝro O
jami O
laa O
sobi O
taidaza O
rizana. O

Ayuba B-PERSON
Ansari L-PERSON
lan O
wa O
botin O
kuru O
lamba O
nbi O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
48746893923 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
nbi O
waya O
be O
kurebi O
adǝn O
+234 B-USER_ID
(80) I-USER_ID
719 I-USER_ID
38 I-USER_ID
043 L-USER_ID
faidatinba O
adǝn O
yabi O
kǝrma O
adǝma O
+234 B-USER_ID
(90) I-USER_ID
521 I-USER_ID
15 I-USER_ID
342 L-USER_ID
lamba O
nbi O
bǝlindǝ O
kuru O
kǝmodu B-LOC
Ngadda L-LOC
be O
dǝro O
letǝ O
rákǝna O

Bәndiye O
kәji O
shawari O
Tautaube O
adәye O
fanzәna O
dalil O
shi O
kamunzә O
fal O
wa O
dulinzә O
yakkә O
wa O
dǝ O
samma O
nanzan O
ID O
kat O
lamba O
adǝa O
29689480813 U-GOVT_ID
wa O
kuru O
paspot O
lamba O
adǝa O
C57759160 U-GOVT_ID
mbǝji O
sambi O
yabi O
bǝlaro O
zayin O
na O
shilan O
kǝlanza O
bayanzayin. O

Kokowono, O
sa O
sawartənadən, O
kwanzə O
Bashir B-PERSON
Sa'ad L-PERSON
dǝ O
karawo. O

yimel O
muhammadu.gajibo.912@intercellula.nc.com U-USER_ID
adǝben O
bayan O
kǝla O
lorsanzǝ O
be O
dǝa O
sawa'anzǝro O
zuzubin O

Shiro O
nyima O
gulləmnge O
gullin, O
amma O
nongəna O
sədinba" O
sǝ O
Fanna B-PERSON
Kabir L-PERSON
be O
gullano O
sa O
doyi O
ci O
kǝmodu B-LOC
Oya L-LOC
ben O
cizana O
fatoro O
kǝnshe O
dǝn. O

Wuma O
Maryam B-PERSON
Daya, L-PERSON
wu O
dǝ O
nabin O
lamba O
kat O
karnoi O
dǝ O
lamba O
adǝa O
06549679018 B-GOVT_ID
mbǝji L-GOVT_ID
kuru O
lamba O
shada O
moto O
kǝrǝtibe O
dǝ O
shima O
TAW62172KU60 B-GOVT_ID
kau L-GOVT_ID
Gubi B-LOC
kedǝko L-LOC

Barakah B-PERSON
Habashiyah L-PERSON
wa O
be O
bayan O
kadda O
kǝla O
mashiwal O
dobi O
lardǝ O
Palestine O
ben O
wakajin O
dǝro O
awo O
karu O
kuttabi O
sǝ O
yimel O
shettimaaji@telecom.net.et U-USER_ID
adǝro O
ruwozǝ O
zujiyo O

Wuma O
Maryam B-PERSON
Mohammed I-PERSON
Kur L-PERSON
lamba O
nbi O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
XOE32358NX15 U-GOVT_ID
kau B-LOC
Mpape L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Bilkisu U-PERSON
baksəgə O
katenzan O
diwalwa O
gana O
laa O
kuru O
Aminaga U-PERSON
zigararo O
mayin O
sadən O
cinnadən O
ci O
ngəlaro O
məməsshima O
dacta" O
Kwanyi-a O
wu-a O
də O
sa O
zangazangayedə O
andi O
Dubailan, O
"tiro O
bayennjiwo. O

lambanzǝ O
waya O
be O
dǝ O
2348052157015 U-USER_ID
dǝn O
faidatin O
sambiso O
lardǝ O
fori O
sadǝbero O
letǝ O
sirána. O

Ku O
Alhaji B-PERSON
Kur L-PERSON
kǝlama O
cizәna O
shilan O
na O
mil O
mewun O
lukko O
uwunna O
kadujin, O
fәr O
ye O
ba, O
sati O
ye O
ba, O
kuru O
bәlawuro O
ngodobero O
suluwuna O
lejin. O

lambanzǝ O
waya O
be O
dǝ O
shima O
234 B-USER_ID
(70) I-USER_ID
962 I-USER_ID
75 I-USER_ID
307 L-USER_ID
ngawo O
hangal O
zaa O
mashiwalla O
kozenadǝn O
bǝla O
diyanzaro O
lejin O
sǝ O
gullano. O

Ngawo O
kusunyi O
daryebe O
kulonzǝ O
batku O
kǝmoduye O
dǝn O
sәnatәnayen, O
daji O
kowo O
laa O
fangono, O
"Ngәla" O
sawarratǝ O
nya O
kakanzǝ O
Kachalla B-PERSON
Ajimi L-PERSON
dǝa O
curo. O

Njimnzən O
napkada, O
hagalnzə O
nga O
tuskaata O
awo O
kəndoye O
takcin O
sǝ O
Bawa B-PERSON
Massa L-PERSON
be O
gullano. O

Sunusi B-PERSON
Shariff L-PERSON
lamba O
shada O
nbi O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
RZN00758LW63 U-GOVT_ID
kau B-LOC
Obudu L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

timman O
kawo O
dǝ O
ganajinba O
sǝ O
yimel O
ajirabi45@gmail.com U-USER_ID
adǝro O
ruwozǝ O
zujiyo. O

Amina U-PERSON
nyi O
adə O
zolide. O
Abisolan O
dulisoga O
yalsobe O
sasǝrza O
bin? O
Adə O
ngəla", O
Fatimaye U-PERSON
wono, O
fetero O
kasudu O
gojinga. O

A’a, O
Kema O
gənyi O
wane O
abadanro O
Malumbe U-PERSON
kau B-LOC
Wase L-LOC
be O
dǝro O
zuwanba O
dalil O
ID O
kat O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
00500685936 U-GOVT_ID
dǝ O
kǝla O
kau O
dǝben O
cikuro, O
kǝrmaro O
dawari O
lezǝ O
dale'aro O
bayantǝbe O
lan O
kara. O

Suro O
jamiyaben O
fitəna O
sango O
gənyiga O
abima O
nozanyi O
sǝ O
gullano O
suro O
watiya O
dobi O
Muktar U-PERSON
ro O
yimel O
adǝ O
men O
tar_wasainyi7@ncc.gov.ng U-USER_ID
ruwozǝ O
zuzunadǝn. O

Safiyya B-PERSON
Huyayy L-PERSON
dǝ O
kamu O
rasul O
sallallahu O
alaihi O
wa O
sallam O
be, O
ngawo O
dobi O
kǝmu O
kwanzǝben O
kasadǝnzǝ O
taidazǝ O
fǝlezena O
dau O
umma'a O
musulǝma O
be O
dǝn, O
taganasro O
nasha O
kǝrmai O
noto O
be O
dǝn. O

Fatimaye U-PERSON
shawartә O
kate O
zairowa O
Doroben O
gaska O
sәdin O
wono O
kuru O
jaza O
gaska O
dǝ O
be O
kǝla O
yimel O
abdullahiwasainyi@telecom.net.et U-USER_ID
adǝ O
men O
sandiro O
zuzǝyin. O

Wallahi O
wu O
kәlanyima O
awo O
duwo O
Zarami U-PERSON
be O
sәdәna O
adә O
zauro O
wuga O
ajepsәna, O
ku O
bas O
adә O
awonzә O
laa O
ma O
mbeji. O

Babagana B-PERSON
Muhammad L-PERSON
su O
nbi, O
lamba O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
84536878883 U-GOVT_ID
kawu O
kau B-LOC
Idanre L-LOC
be O
dǝro O
lebin O
dǝro O
sawanbi O
wa O
wayan O
bonbin O

Kam O
done O
shiro O
Kabir B-PERSON
al-Rabiah L-PERSON
gultindǝ O
lambanzǝ O
katnzǝ O
shada O
moto O
kǝrǝtǝ O
be O
dǝ O
shima O
DJR08612MC29 U-GOVT_ID
kuru O
waja O
kau B-LOC
Gishiri I-LOC
be L-LOC
dǝro O
lebin O

Wande O
zəktəmi, O
kəlanyiro O
njiskəgəkin. O
Susu O
sandi O
fainyindəbero, O
dəmmaro O
gadero O
waajinbaro O
nyiro O
tawatkəgəkin. O
Laccarawa O
laa O
satana O
laa O
ye O
farzan O
an O
ofislan O
sandiga O
bakkada. O
Kawu O
Nasarawa-soye O
kazu O
zamanbe O
sawutindǝro, O
kamso O
dabbaso O
faidatai. O
Laiyo O
yanyi O
gana O
yorombe O
Ngai O
duwo O
yim O
fal O
kasuwu O
zuwuna O
ishin O
duwo O
shiga O
bone O
garalmasoye O
kapsa O
kan O
lǝrǝtsa O
ceshenә O
lǝmanzǝ O
samma O
kǝrǝt O
cemowo. O
Kǝli O
buwulan O
bǝnma O
Rabidǝ O
kǝrigǝma O
kura O
kǝnji O
gǝrtǝma O
nasha O
Sudanben O
isǝ O
Bornoga O
kǝrigǝzǝ O
hangal O
zazǝgǝna O
duwo, O
shiga O
Nasarawa O
Faransabesobe O
suro O
saga O
1900ben O
Kusurin O
cesano. O
Modudǝ U-PERSON
zauro O
shektәnaro O
asuganya, O
kamudǝye O
hangallan O
shiga O
lalapsә O
kaanzәwuro O
sәkkә, O
shiga O
sәmoyinro O
kasatkono. O
Ali U-PERSON
Kasuwumaye O
shiro, O
nda O
kamunәmdә O
wono. O

Zainab B-PERSON
Abba I-PERSON
Bashir L-PERSON
be O
yimel O
zainabadam@telecom.net.et U-USER_ID
adǝmen O
sha O
tuwandin O
wano, O
kuru O
lambanzǝ O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
adǝn O
DHV78407QC40 U-GOVT_ID
waja O
faidatǝ O
motonzǝ O
kǝrizǝ O
nandiya O
lakkaro O
sádin O
wano. O

bǝla O
batku O
kara'a O
sambisabi U-LOC
dǝro O
waja O
lejin O
sǝ O
gullano. O

Riyataro O
bowono O
"ya O
kәmurso O
kәmurso, O
njidә O
harjiya O
ragәko! O
" O
Kәmurso O
wono, O
"Fandәma, O
mәradәnәma O
kәn O
indimi, O
" O
Daji O
fatkatәgә O
sǝ O
Amsa B-PERSON
Gaji L-PERSON
be O
gullano. O

Ku O
saa O
kada O
marantawa O
badiyaramben O
kǝra O
tǝlam O
kanuriben O
tǝdinbadǝ, O
bayan O
adǝ O
cidaram O
ilmu O
be O
wurmazǝ O
suro O
bayan O
doyi O
sa'awoson O
yimel O
cidaram O
dǝbe O
adǝn O
saa.s.420@yahoo.com U-USER_ID
malǝmma O
marantá O
be O
ro O
zuzayindǝro O
zujiya. O

Asma'u O
dǝ O
na O
ya'anzǝben O
awo O
majində O
hangalyin O
cuworo O
yilzənyi, O
kuru O
shawari O
Kul U-LOC
ro O
letǝbe O
shiro O
cano O

Dr O
Taj B-PERSON
Rahman L-PERSON
ye O
Fatimaro U-PERSON
napne O
sə, O
daji O
Bature U-PERSON
waltə O
cizə O
dawono O

Khadija B-PERSON
Abubakar I-PERSON
Audu L-PERSON
dǝ O
kamu O
amida O
taidazǝ O
duli O
sǝrána O
lamba O
katnzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
60416883889 U-GOVT_ID

ngawo O
bǝladǝro O
isinaben O
lezǝ O
sha O
babro O
tikkǝ O
lamba O
adǝa O
58366656342 U-GOVT_ID
cuwando, O
kuru O
bǝlin O
suwandǝna O
dalil O
adǝbe O
sikkǝ O
kǝntau O
dajinzǝdǝn O
hijirawu O
gade O
kamanzǝa O
banjinna O
kara. O

Sandi O
anyi O
membaba O
karapkandebe O
bəlin. O
Suro O
napsənayen O
Lucas B-PERSON
Danfulani L-PERSON
wa O
curo, O
tada O
Baturebe, O
saknzəro O
ci O
məməsshinna O
ishin. O
Kawulidə O
Aminaro U-PERSON
kuttu, O
təganasmaro O
sa O
caridə O
ci O
məməssə O
kəlanzə O
kəzəkənan. O
Amma O
shidə O
bali O
ishin", O
Gambiye O
wono. O

Abubakar B-PERSON
Sadiq L-PERSON
sunzǝ O
kuru O
shi O
kam O
bǝla O
Kau B-LOC
Kajuru L-LOC
be O
ngawo O
bayan O
adǝ O
ben O
lamba O
wayanzǝ O
be O
adǝn O
234 B-USER_ID
(80) I-USER_ID
819 I-USER_ID
85 I-USER_ID
771 L-USER_ID
ndusowa O
bojin, O
kat O
moto O
kǝritǝbe O
lamba O
adǝa O
NZV12863OJ99 U-GOVT_ID
dǝn O
faidatǝna O
moto O
kǝrijin. O

Lardǝ O
nji O
kankara O
be O
fijin O
dǝro O
Nadia B-PERSON
Muhammad L-PERSON
be O
lejin O
sǝ O
mamanzǝro O
gullano. O

Adəma O
nankaro O
shiga O
rannama O
ngəmuzəben O
ba O
woko’ O
kuru O
lamba O
waya O
be O
234 B-USER_ID
(90) I-USER_ID
731 I-USER_ID
24 I-USER_ID
059 L-USER_ID
adǝn O
sha O
bone O
bayannǝm O
wurmane. O

Kǝmodu B-LOC
Anambra L-LOC
be O
dǝ O
kilomita O
210 O
ro O
shoshin O
kuru O
kǝmodu O
kadda O
wa O
kǝllata. O

cidaram O
hijirawuro O
njǝstima O
sodǝbe O
yimel O
kundulikaumi@telecom.net.et U-USER_ID
adǝ O
hijirawu O
dǝro O
cado O
kǝla O
kuttunza O
mbǝjia O
shilan O
ruwoza O
zuza'a O

Usman B-PERSON
Dawud L-PERSON
be O
lamba O
kat O
karnobi O
dǝ O
shima O
33008657541 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
waya O
nzǝ O
be O
dǝ O
shima O
234(90)42613821 U-USER_ID
Kǝmodu B-LOC
Awna L-LOC
be O
dǝn O
kǝrma O
kedo O

Zainab U-PERSON
raknәm O
kam O
duwo O
nyiro O
awo O
adә O
sәdәna O
adәga O
asunәmin O
wa? O

Amah B-PERSON
Saeed L-PERSON
dǝ O
sá O
biskabi O
kozǝnadǝn O
lorsanzǝ O
cado, O
kuru O
sha O
kwanzǝa O
kǝlewa O
silai O
kasharu. O

Kau B-LOC
Mambilla I-LOC
be L-LOC
dǝ O
metanzǝ O
1,600 O
kuru O
dagal O
shibe O
5,249. O

Lalewu O
Wuma O
Ali B-PERSON
Abba I-PERSON
Aja L-PERSON
lamba O
dobi O
wa O
babro O
tikkǝna O
paspot O
be O
dǝ O
shima O
W B-GOVT_ID
106 I-GOVT_ID
38262 L-GOVT_ID
maubin O
indiro O
biske O
dǝkkǝl O
be O
dikkin O

(Kasudu O
goza O
shi-a O
Aliyem-a U-PERSON
musko O
yelzain) O
kai O
Zainab U-PERSON
wallahi O
nyi O
adә O
nongunәmba, O
Yaanadәro O
wa O
adәgai O
gullәmin, O
wande O
adә O
sai O
shiro O
gulgiya. O

Hamza B-PERSON
Abdul I-PERSON
muttalib L-PERSON
pali O
kasulan O
kaiyo O
kat O
nzǝ O
baitimballe O
lamba O
adǝa O
7640876386055625 U-USER_ID
dǝn O

Sa O
duwo O
Aminaye U-PERSON
tiga O
nadawuaro O
kərəngzənaman, O
daji O
lamarwa O
kausubedəmabe O
tiga O
səkəmbarəgəna O
tushiya O
səraana O
sə, O
daji O
Mairo U-PERSON
hapkatə. O

Mukkoramdә O
shima O
alama O
duno O
kәntәwo O
kәrmainzәbewo O
kuru O
nzabe O
muskoram O
be O
dǝ O
kat O
nbi O
kawo O
be O
lamba O
adǝa O
7509 B-USER_ID
3716 I-USER_ID
4643 I-USER_ID
2850 L-USER_ID
dǝn O
fayidatike O
yukin. O

Bintu U-PERSON
kǝrami O
Bababe U-PERSON

A’a! O
fuwulan O
am O
mbejiro O
waljin", O
sə O
Abubakar B-PERSON
Usman L-PERSON
be O
gulze, O
kuru O
lewono. O

Ibrahim B-PERSON
Aminu L-PERSON
bǝla O
Kau B-LOC
Guduf L-LOC
be O
dǝn O
kedǝko O
adǝ O
shima O
234 B-USER_ID
(70) I-USER_ID
947 I-USER_ID
41 I-USER_ID
215 L-USER_ID
lamba O
waya O
nyi O
be O
kuru O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
2517 B-USER_ID
0183 I-USER_ID
1295 I-USER_ID
0036 L-USER_ID
dǝn O
fabidatike O
mǝradǝnyi O
galnyin O

lambanzǝ O
waya O
be O
+2348104468454 U-USER_ID
adǝa O
bogǝnadǝn O
wuro O
waja O
cidaro O
lejin O
wano O

Saleh B-PERSON
Muhammad L-PERSON
wu O
kam O
bǝla O
Kǝmodu B-LOC
Benin L-LOC
be O
kuru O
adǝ O
shima O
lamba O
ID O
kat O
nbi O
be O
90331656507 U-GOVT_ID
rangnǝm O
lamba O
waya O
be O
234 B-USER_ID
70 I-USER_ID
581 I-USER_ID
77 I-USER_ID
617 L-USER_ID
adǝn O
wan O
bonǝmin O

Kәnyeridә O
dabbawa O
ngaman O
shiro O
burwoawo O
baro O
kamsoye O
kamza O
kolzana O
attǝ, O
nda O
shidǝga O
jilibin O
tawui? O
sә O
Modu B-PERSON
Bulye L-PERSON
sandiga O
cuworo. O

Baba B-PERSON
Mohammed L-PERSON
lamba O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
17632184987 U-GOVT_ID
kuru O
kau B-LOC
Shere I-LOC
Riyom L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Baladəga O
notəman O
nozənyi O
sǝ O
Umar B-PERSON
Kalli L-PERSON
be O
gullano. O

Ibrahim B-PERSON
Galadima L-PERSON
be O
lamba O
katnzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
84482331933 U-GOVT_ID
kuru O
lambanzǝ O
waya O
be O
adǝn O
234 B-USER_ID
(70) I-USER_ID
172 I-USER_ID
93 I-USER_ID
993 L-USER_ID
biskanto O
Shehu U-PERSON
wa O
bojin O
sǝ O
gullano O

Samnodə O
badiyada O
nya O
Asabe U-PERSON
ye O
samnodə O
kəla O
cidawa O
kamu O
majilasmabeben O
badiwono O
dawu O
bayanzǝbe O
dǝn O
jawawu O
kǝla O
fayida O
kamuyiyo O
so O
nanzǝn O
shada O
moto O
kǝritǝbe O
mjiro O
walze O
wano O
kuru O
shibe O
kat O
nzǝ O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
lamba O
adǝa O
AZH97102EW76 U-GOVT_ID
mbǝji O
sǝ O
gullano. O

Fomula O
isawu O
sandiro O
malǝmza O
jamiʻa O
be O
cina O
dǝa O
yimel O
isa.rabi.68@yahoo.com U-USER_ID
sawanzǝ O
kǝrabi O
adǝro O
zujiyo O

Abiso O
adam O
ganasobe O
satandǝ O
lamar O
kǝji O
fantǝnzǝbe O
sǝrabin O
sǝ O
Azib B-PERSON
Hakam L-PERSON
ye O
cuworo O
kuru O
lardǝwa O
fuzanadǝro O
yim O
lejinna O
paspot O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
G B-GOVT_ID
875 I-GOVT_ID
31284 L-GOVT_ID
dǝn O
fayidatǝ O
bǝlarojin. O

Wuma O
Mohammed B-PERSON
Abdullahi L-PERSON
lamba O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
87770289850 U-GOVT_ID
kǝmodu B-LOC
Jama'are L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Samira B-PERSON
Isah L-PERSON
dǝ O
kam O
bǝla O
Kau B-LOC
Gubi L-LOC
be O
kuru O
lamba O
kat O
nzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
21968675580 U-GOVT_ID
kuru O
yimel O
aisha_isa_872@intercellula.nc.com U-USER_ID
adǝn O
shiro O
bayan O
zutǝbin O

Wuma O
Garba B-PERSON
Galadima L-PERSON
lamba O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
48790996115 U-GOVT_ID
kuru O
yimel O
gajibo_ladi4@ncc.gov.ng U-USER_ID
adǝmen O
bayan O
lefa O
be O
awanabiro O
zujiko. O

Adә O
fangonoga, O
kamu O
Awali U-PERSON
be O
wono, O
"Andedәma O
ye O
fewande O
30 O
mbezai; O
adә O
nankaro O
nandiga O
kәngaliwun O
konyena. O
" O
Adәgai O
kambigәtain O
kәla O
ndunza O
kuwui O
ngәwuawo, O
ndunza O
bunyi O
ngәwu O
rozәnawo, O
kuru O
ndunza O
nanzәn O
argәm O
ngәwuaro. O

huwumana O
bǝlanzabe O
dǝn O
Aisha B-PERSON
Mari L-PERSON
dǝ O
cidajin, O
lamba O
katnzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
21228499656 U-GOVT_ID
kuru O
lambanzǝ O
waya O
be O
adǝn O
234 B-USER_ID
90 I-USER_ID
369 I-USER_ID
56 I-USER_ID
899 L-USER_ID
faidatin O
kuru O
bǝlaro O
taidaǝ O
sa'a O
koǝnadǝn O
sidǝna O

Su O
Lubena U-PERSON
be O
maana O
dǝ O
"Cham O
Asil" O
au O
"Tahir" U-PERSON
adaima O
kamu O
adǝ O
sawa O
rasul O
Muhammad U-PERSON
be O

lambanzǝ O
waya O
be O
dǝ O
shima O
2347096941571 U-USER_ID
biskanto O
lardǝ O
fute O
be O
dǝn O
kedǝko O

Kuwami O
yaye O
range O
shim O
diyau O
diben O
diyemba O
sǝ O
Talba B-PERSON
Malǝm L-PERSON
be O
gullano. O

Woktǝ O
wa O
salinǝmin O
wa? O
sǝ O
Al-Qa'qa'a B-PERSON
Amr I-PERSON
at-Tamimi L-PERSON
be O
sandiya O
cuworo O
ngawo O
ID O
kat O
Rawahah U-PERSON
be O
lamba O
adǝa O
70299722806 U-GOVT_ID
shiro O
hazǝnadǝn O

Karewa O
anyi O
motunzǝa O
daji O
maananzədə O
amari O
kwanzabe O
mbezai O
wano O
Kolo B-PERSON
Dunoma L-PERSON
be. O

Kurunna O
doyi O
shilan O
fayidatǝ O
nǝske O
suwandǝndǝ O
shiro O
lambanzǝ O
waya O
be O
adǝro O
2348075299767 U-USER_ID
ruwozǝ O
liyita O
Dhiraar B-PERSON
Al-Azwar L-PERSON
be O
zujiyo O
. O

Wuma O
Modu B-PERSON
Fugumi L-PERSON
ID O
lamba O
nbi O
dǝ O
shima O
24645033881 U-GOVT_ID
kuru O
lambab O
nyi O
kat O
baitimballe O
adǝn O
1288701843478696 U-USER_ID
faidatike O
kawo O
moto O
bǝla O
kǝmodu B-LOC
Jabi L-LOC
be O
dǝro O
letǝ O
be O
dǝa O
biyabin O
kuru O
ngawo O
lengǝna O
ben O
lamba O
waya O
be O
adǝn O
234 B-USER_ID
(90) I-USER_ID
800 I-USER_ID
23 I-USER_ID
793 L-USER_ID
wa O
bono O

Kau B-LOC
Idanre L-LOC
be O
dǝ O
anǝm O
fǝte O
lardǝ O
be O
dǝn O
kara. O

Kau B-LOC
Addo L-LOC
dǝ O
metanzǝ O
273 O
kuru O
dangal O
shibe O
897 O

Tijani B-PERSON
Mohammed L-PERSON
dǝ O
nanzǝ O
kat O
karnoi O
lamba O
adǝa O
73502507346 U-GOVT_ID
dǝ O
mbǝji O
kuru O
yimel O
shuaibu_b_@gmail.com U-USER_ID
adǝmen O
shiro O
kauri O
dotǝ O
Yankariro U-LOC
letǝbe O
dǝa O
zuji O
be. O

Bilal U-PERSON
tada O
malik U-PERSON
be O
dǝ O
kǝra O
luran O
be O
sirána O
taidazǝ, O
dalil O
adǝbe O
sikkǝ O
ilmu O
matǝro O
kasadǝ O
cikko. O

Biskanto O
Sai'd B-PERSON
Khalid L-PERSON
be O
tajinzǝ O
yimel O
ali.aji08@telecom.net.et U-USER_ID
adǝmen O
kǝmaskinzǝ O
bǝla O
Akwa O
Ibom O
dǝro O
zujiyo O

Rabi B-PERSON
al-Aas L-PERSON
be O
lambanzǝ O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
50869136372 U-GOVT_ID
kuru O
waja O
kau B-LOC
Zuma L-LOC
be O
dǝro O
lejin O

Amr B-PERSON
al-Jamuh L-PERSON
cida O
sǝdin O
tudǝ O
wayanzǝ O
lamba O
adǝa O
+234 B-USER_ID
(70) I-USER_ID
128 I-USER_ID
57 I-USER_ID
024 L-USER_ID
wa, O
kuru O
ID O
kat O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
98344219593 U-GOVT_ID
nzǝ O
dǝ O
sambisoro O
liwu O
gǝmajenzǝben. O

Aminaye U-PERSON
agongonzə O
wuganya O
loktu O
fatoro O
lenəm O
kwanzəro O
kəmbu O
detaye O
sətəna O
sǝ O
ci O
kǝmodu B-LOC
Gana L-LOC
bi O
dǝa O
kwallano. O

Wande O
dəmmaro O
moduwa O
jili O
adə O
dimi" O
Aminaye U-PERSON
hangallan O
wusawono. O

Nashinəminwa? O
sǝ O
inanzǝ O
Fanta U-PERSON
be O
sha O
cuworo O

Abi O
waazə O
sə O
Aminaye U-PERSON
cuworo, O
ngawo O
lewanzə O
nowatadə O
lewatanayen. O

naibin O
lamba O
waya O
be O
adǝ O
234(81)04293556 U-USER_ID
taidange O
biske O
dekkel O
be O
ra'akǝna O

Yim O
faldǝ O
Suwuliye O
cinzǝ O
kawononya O
"wudәga O
Modu U-PERSON
Bul O
adә O
kasange O
na O
napsәnaman O
napnginba O
de" O
wono O
nya, O
Musa U-PERSON
Lewamiye O
fǝska O
kǝrzǝ O
nzoktǝ O
duwo O
wono, O
"Ala O
nanka O
jerenәm, O
wu O
Musadǝ U-PERSON
toskunzәso O
mowodә O
kolle, O
kalwo O
falman O
kasange O
wu-a O
shi-adǝ O
bәri O
buiyenba O
de" O
wono. O

Abdulmalik B-PERSON
Abdul-Fatah L-PERSON
dǝ O
kam O
bǝla O
Kǝmodu B-LOC
Oyan L-LOC
be O
kuru O
lamban O
nzǝ O
waya O
be O
dǝ O
shima O
+234 B-USER_ID
(90) I-USER_ID
239 I-USER_ID
04 I-USER_ID
098 L-USER_ID
adaima O
lambanzǝ O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
51523004324 U-GOVT_ID

paraskǝram O
bǝlin O
tǝdǝna O
dǝa O
yimel O
mmagajiya4@gmail.com U-USER_ID
adǝmen O
shiro O
zujiyo O

Kǝla O
maiwabega O
wuzaiduwo O
Kǝrmai O
kǝlabe O
suro O
saga O
1960ben O
siyasamasobe O
cemowo O
sǝ O
yimel O
adamkhadija@telecom.net.et U-USER_ID
adǝn O
ruwoze O
zujiyo. O

Fatima B-PERSON
Sanusi L-PERSON
sunbi O
lamba O
nbi O
shada O
moto O
kǝrǝtǝ O
be O
dǝ O
shima O
ZBG86028GV82 B-GOVT_ID
kuru L-GOVT_ID
kǝmodu B-LOC
Ogunpa I-LOC
be L-LOC
dǝro O
lebin O

Hadiza B-PERSON
Muhammad L-PERSON
wu O
kam O
lardǝ O
kǝmodu B-LOC
Jabi L-LOC
be O
kuru O
adǝ O
shima O
lamba O
paspot O
nbi O
T B-GOVT_ID
389 I-GOVT_ID
89824 L-GOVT_ID
be O
adaima O
adǝma O
+234 B-USER_ID
(80) I-USER_ID
867 I-USER_ID
27 I-USER_ID
405 L-USER_ID
lamba O
waya O
nbi O
be O

Misalro, O
kǝndawu O
koljibe O
galan O
faldǝ, O
tamanzǝ O
Naira O
dǝwu O
wa O
kozǝna, O
kǝndawu O
peturbe O
galan O
faldǝ, O
Naira O
dǝwu O
sǝtin, O
jami O
soyi O
raksa O
kuttunza O
yimel O
amsa.isa.@ncc.gov.ng U-USER_ID
adǝro O
zuzayin O
kǝla O
nǝm O
zau O
kǝndau O
wa O
kuru O
awowa O
gade O
gabsǝná O
ben. O

Arwa B-PERSON
Al-Harith L-PERSON
dǝ O
diwo O
Abd B-PERSON
al-Muttalib L-PERSON
be, O
kulu O
sha O
rasul O
wa O
duli O
yán O
kǝraminne, O
mána O
su O
adǝ O
be O
dǝ O
shima O
"Shawa" O

Ahmad B-PERSON
Aliyu L-PERSON
dǝ O
lamban O
zǝ O
waya O
be O
+234 B-USER_ID
70 I-USER_ID
267 I-USER_ID
53 I-USER_ID
315 L-USER_ID
adǝn O
sha O
fandǝmin O
kuru O
shiro O
ID O
kat O
nzǝ O
lamba O
30987996330 U-GOVT_ID
adǝa O
yade O
kawu O
kǝmodu B-LOC
Nun L-LOC
be O
dǝro O
lejinno O

Wuma O
Ibrahim B-PERSON
Babagana L-PERSON
kuru O
yimel O
ibrahim.baba.34@telecom.net.et U-USER_ID
adǝmen O
wa O
fandǝwin O
kuru O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
OWW49767HS71 B-GOVT_ID
kuru L-GOVT_ID
kau B-LOC
Riyom I-LOC
be L-LOC
dǝro O
lebin O

Malik B-PERSON
Huwairith L-PERSON
be O
dawari O
ngǝla O
sidǝna O
kawu O
cidanzǝa O
bǝlin O
dǝa O
kǝndojinno, O
kuru O
ngawo O
adǝben O
taidazǝ O
hallamtǝ O
ngǝla O
nanza O
cidabe O
dǝn O
suwandina. O

lamba O
wayanzǝ O
be O
adǝn O
234 B-USER_ID
(90) I-USER_ID
213 I-USER_ID
00 I-USER_ID
167 L-USER_ID
sha O
tuwandin O
dalil O
tussuna O
lamba O
dǝn O
faidatin O
kuru O
nyanzǝ O
faltibe O
ba. O

Kǝlekǝleataro O
sǝgashinna, O
shiro O
mutǝra O
gultin O
waktǝ O
sha O
lambanzǝ O
waya O
be O
adǝn O
234(90)63815190 U-USER_ID
sha O
bozanadǝn O
kawu O
Kau B-LOC
Zuma L-LOC
be O
ro O
lezayindǝro. O

Samno O
kawu O
kaulu O
karapka O
kamuwa O
Bakarobe U-PERSON
sayetəbedə O
suro O
jamiyaben O
cado O
kuru O
ngawo O
samno O
dǝ O
dazǝnaben O
bayan O
askǝra O
be O
yimel O
ismail.kawu.376@intercellula.nc.com U-USER_ID
jamiya O
be O
dǝlan O
jami O
dozanadǝro O
zujiya. O

Malami B-PERSON
Muktar L-PERSON
be O
Kau B-LOC
Ahumi L-LOC
be O
dǝro O
waja O
zuwan O
wano. O

Zainab, U-PERSON
wande O
zәktәmi, O
awo O
duwo O
kәrmaro O
diyen O
rumma O
attәma O
kәla O
lamardәyen O
katap O
laa O
gota O
nankaronya O
diyen. O

kuru O
lamba O
nbi O
waya O
be O
adǝlan O
+234 B-USER_ID
(90) I-USER_ID
860 I-USER_ID
23 I-USER_ID
845 L-USER_ID
jami O
kadda O
be O
wa O
boza O
mbǝnbi O
cosuna O

Ngai O
duwo O
arǝm O
nzǝso, O
ngawulinzǝso, O
awowanzә O
gade O
ngodozǝ O
sǝwandәnaso O
samma O
sapciya O
koronzәro O
lapsә O
bәlanzaro O
lejin O
sǝ O
sawanzǝro O
lamba O
waya O
be O
+234 B-USER_ID
81 I-USER_ID
138 I-USER_ID
09 I-USER_ID
493 L-USER_ID
adǝn O
baksǝ O
gullano. O

Maryam B-PERSON
Yakubu L-PERSON
kuru O
lamba O
dobi O
wa O
babro O
tikkǝna O
paspot O
be O
dǝ O
shima O
A90514216 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
nbi O
waya O
be O
dǝ O
shima O
+2348182064579 U-USER_ID
wu O
cidama O
biske O
makkar O
be O

Amma O
kuwami O
yayi O
collo O
sakcin! O
hatta O
shimaye O
amsoromaro O
guljin O
ngam O
kuraye O
dusǝnaman O
wudǝye O
bǝla O
Kǝmodu B-PERSON
Okpara L-PERSON
be O
dǝro O
gaakinba" O
shin. O

Sawanzǝ O
cidabi O
duwan O
cidaro O
isibi O
curo O
nya O
lamabanzǝ O
waya O
be O
adǝn O
+234 B-USER_ID
(90) I-USER_ID
959 I-USER_ID
77 I-USER_ID
202 L-USER_ID
adǝn O
sha O
bowono O

Ngəwu O
gənyi. O
Zandedə O
awowa O
gadero O
kowonoo O
kuru O
Bilkisuye U-PERSON
wono O
sawanzə O
laccara O
jamiya O
mashidən O
tiga O
suro O
mauben O
ningi O
rǝbsiyin O
wono. O
Kasam O
amusu O
kəji O
laa O
karawo. O
Bika, O
tarelan O
kəmbu O
kəriwabedə O
juwuko O
daji O
Kuluye O
wuga O
bakkono, O
" O
nunuksə, O
səgasə O
culuwo. O

Sa O
funnǝm O
nadǝ O
hamzǝnaro O
tawatkǝmiya O
shiga O
gone O
kude O
nadәlan O
dǝdǝkne O
gǝnane O
kuru O
lamba O
paspot O
nbi O
be O
dǝ O
shima O
V B-GOVT_ID
760 I-GOVT_ID
38731 L-GOVT_ID
suro O
ngǝru O
nyibe O
dǝn O
wuro O
gone O
kude. O

Amma O
Alahji B-PERSON
Kurye L-PERSON
shilan O
ishin O
sǝ O
ciwono, O
nanzәlan O
fәr O
ba O
nankadәro. O

lamba O
waya O
nbi O
be O
dǝ O
shima O
+234(90)03272444 U-USER_ID
sambiso O
shilan O
wa O
jami O
kǝr O
Kwara O
be O
dǝ O
be O
bozabin. O

Lenyewo", O
ofisadəye O
gullano O
ngawo O
kat O
shada O
moto O
kǝritǝbe O
lamba O
adǝa O
QHM73507IU59 U-GOVT_ID
kam O
dǝbe O
sǝmonadǝn O

Kǝska O
laadǝ O
tadanza O
tǝwin O
misalro, O
awaya, O
abarba, O
lemin, O
mangulo, O
gofa, O
keshit, O
mǝrǝci O
sodǝn O
kunteyin O
kuru O
la'anza O
dǝye O
kǝla O
kau B-LOC
Madagali L-LOC
be O
dǝn O
sandiya O
sanatin. O

sambiso O
cidaram O
clear O
global O
be O
sha O
kuren O
Translators O
without O
Borders O
bin O
notǝna O
dǝbe O
yimel O
tijjani_kande3@ncc.gov.ng U-USER_ID
cidamanzǝ O
kasadǝa O
adǝbe O
ro O
kǝntau O
arakkǝ O
kozǝna O
dǝbe O
ro O
jaza O
ngǝla O
zuzubin O

Luhayyah U-PERSON
be O
dǝ O
Lubaynah U-PERSON
nan O
botin O
waktǝ O
laan O
Lubena U-PERSON
gultin O
adaima O
mána O
su O
adǝbe O
shima O
"Cham O
Asil" O
ngawo O
dobi O
nǝm O
kam O
kǝlanzǝbe O
suwandǝnalan O
sha O
sawanzǝ O
Zaneerah U-PERSON
wa O
adin O
kǝrmǝsǝlǝm O
be O
camowu. O

Saleh B-PERSON
Garba L-PERSON
be O
7466 B-USER_ID
2859 I-USER_ID
8562 I-USER_ID
5291 L-USER_ID
nzǝdǝn O
bǝredi O
kaiyo O
shago O
shiti O
kau B-LOC
Guduf L-LOC
be O
dǝn O
kuru O
nadǝn O
65051482794 U-GOVT_ID
nzǝ O
dǝa O
kwalzǝnadǝn O
shiro O
bǝredima O
dǝbe O
gozǝ O
cano O

Kǝmaye O
kǝrawonzǝro O
abisoga O
gade O
gadero O
alakkono O
sǝ O
Bintu B-PERSON
Tijjani L-PERSON
be O
gullano O
waktǝ O
lamba O
waya O
be O
234 B-USER_ID
(90) I-USER_ID
625 I-USER_ID
60 I-USER_ID
155 L-USER_ID
adǝn O
sawanzǝa O
tussayin O
dǝn. O

Kau B-LOC
Empire L-LOC
be O
dǝ O
alama O
dalgal O
shibe O
150 O
be O
debi O
kuru O
na O
dǝn O
kure O
fato O
hawar O
be O
radio O
dǝa O
koksana. O

Biskanto O
kamu O
rawa O
nbi O
be O
sambǝna O
su O
sadǝna O
dǝn O
cuna O
Fadl B-PERSON
Abbas L-PERSON
be O
sakkǝ, O
kuru O
lamba O
shada O
moto O
kǝritǝ O
nbi O
be O
dǝ O
shima O
RXO24404SB56 U-GOVT_ID
kǝmodu B-LOC
Teshi L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Hauwa B-PERSON
Inuwa L-PERSON
be O
yimel O
uhauwa428@telecom.net.et U-USER_ID
adǝmen O
sha O
tuwandin O
wano O
kuru O
lambanzǝ O
shada O
moto O
kǝritǝ O
benzǝ O
suwandǝna O
dǝ O
shima O
QIH41212US44 U-GOVT_ID
taidazǝ O
karuwunzǝ O
kǝji O

Safwan U-PERSON
dǝ O
tada O
Umayya U-PERSON
be O
kuru O
kǝsabi O
Walid U-PERSON
tada O
Mughira U-PERSON
be, O
adaima O
su O
kamunzǝ O
be O
dǝ O
shima O
Najiya U-PERSON
fero O
Alwalid U-PERSON
be. O

Karapka O
Banabe O
kəlakəlza, O
cidawa O
karapkadəbe O
nimza O
soru O
fasalwa O
fuwube O
zande O
wa O
da O
futu O
doyi O
Maranta O
kǝla O
Kau B-LOC
Mandara L-LOC
be O
dǝa O
ngalawutǝlan O
kuru O
yimel O
wakil_hadiza_419@yahoo.com U-USER_ID
adǝlan O
cidawu O
samma O
so O
ro O
bayan O
na O
samno O
dǝben O
tǝdǝna O
dǝa O
zujiya. O

Wu O
Musa B-PERSON
Usman L-PERSON
bǝla O
Gibadi U-LOC
dǝ O
be O
dǝn O
kedǝko O
lamba O
waya O
be O
dǝ O
shima O
+234(90)19506502 B-USER_ID
kuru L-USER_ID
shada O
moto O
kǝrǝtǝ O
nbi O
be O
lamba O
dǝ O
shima O
TDS31595SV70 O

Wusowu, O
Babagana B-PERSON
Hamza L-PERSON
be O
lamba O
katnzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
08902570531 U-GOVT_ID
kuru O
shi O
kam O
kǝrbe O
Jigawa O
be O

Duli O
kaala O
awanzabega O
ngǝlaro O
kǝrǝnza O
gozanadǝ O
kǝlewan O
jamasoga O
tonotǝ O
kasharwu. O
kuru O
bayan O
jili O
adǝ O
mǝradǝnǝmiya O
lamba O
waya O
be O
adǝ O
+234(80)16301100 U-USER_ID
shidǝn O
Khawlah B-PERSON
al-Azwar L-PERSON
bone. O

Tumbaye O
sawartǝ O
"wande O
yatәmi O
be O
wәtәma O
muskonitә O
baratǝ O
nozәna O
gәna" O
sә O
tǝmbǝttǝ O
lewono O
ngawo O
paspot O
nzǝ O
lamba O
R58790529 U-GOVT_ID
adǝa O
sǝmonalan. O

lamba O
waya O
be O
+234 B-USER_ID
(80) I-USER_ID
079 I-USER_ID
24 I-USER_ID
855 L-USER_ID
dǝn O
waja O
Abubakar B-PERSON
Sadiq L-PERSON
bogibe O
bayan O
ikkin O

Yunus B-PERSON
Ishaq L-PERSON
wajiya O
bǝla O
Kau B-LOC
Ara L-LOC
be O
dǝro O
lebin O
kuru O
kat O
nbi O
baitimbal O
be O
lamba O
5601302530075275 U-USER_ID
dǝn O
shilalan O
kawo O
moto O
be O
biya O
bin O
kawu O
lebin O
dǝro O
paspot O
nbi O
lamba O
adǝa O
K60408055 U-GOVT_ID
ngǝrǝnǝ O
ro O
ikkǝkin O

Ali B-PERSON
Halilu L-PERSON
su O
nbi O
lamba O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
DEF56195ZN15 U-GOVT_ID
kau B-LOC
Igbeti L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Ndaran O
badijin? O
Fatimaye U-PERSON
wono, O
kuru O
kəm O
sədə O
ci O
məməskono. O

Adə O
awo O
darajabe" O
kuru O
cidawu O
nzǝlifoyi O
samma O
nanzan O
kat O
shada O
moto O
kǝritǝbe O
lamba O
adǝa O
VGU50959LW92 U-GOVT_ID
mbǝji O
kuru O
ID O
kat O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
64496273693 U-GOVT_ID
dǝn O
faidatin, O
suro O
bayan O
yimel O
taraji9@intercellula.nc.com U-USER_ID
adǝmen O
shiro O
zutǝnadǝn O
wano O
"sandiya O
ngǝlaro O
hallamtǝna O
kuru O
kulashi O
futǝ O
mǝradǝataro O
sadin O
Alai O
sidiya O
awo O
nonguwa O
wakajinba" O

Farida B-PERSON
Yunusa L-PERSON
su O
nbi O
katkarnoi O
nbi O
be O
lamba O
dǝ O
shima O
94330293491 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
waya O
be O
dǝ O
shima O
+234 B-USER_ID
(80) I-USER_ID
845 I-USER_ID
30 I-USER_ID
148 L-USER_ID
waja O
Kǝmodu B-LOC
Gurara L-LOC
be O
dǝro O
len O

Sunzǝ O
Zainab B-PERSON
Usman L-PERSON
lamba O
kat O
nzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
97100140143 U-GOVT_ID
kuru O
adǝma O
lamba O
wayanzǝbe O
2349084715029 U-USER_ID
tusha O
Kǝmodu B-LOC
Omi L-LOC
be O
ro O
lejin O

Dabba O
dawu O
kuruwua O
adə O
kara'a B-LOC
fori L-LOC
sadǝ O
be O
dǝn O
tuwandin. O

lambanzǝ O
waya O
be O
+2348152094197 U-USER_ID
adǝa O
suwandǝ O
kaiyo O
ngawo O
waya O
bǝlin O
zamanne O
cunadǝn O

Moduye U-PERSON
"aah! O
wudǝ O
adǝma O
lamba O
nbi O
waya O
be O
done O
sá O
kaddaro O
shilan O
faidatikindǝ O
shima O
+2348040719548 U-USER_ID
kuru O
sambi O
ya O
bi O
wa O
bonǝmiya O
fandǝmin O
sǝ O
sandiro O
gullano. O

Daji O
yoyoataro O
wurazai O
wano O
Kangar B-PERSON
Umar L-PERSON
ye. O

Yeiyawanzə O
feroye O
indidə O
gowada O
amma O
yanzəbe O
taidazə O
kəla O
faida O
ilmuben O
manazəna, O
kuru O
babanzəga O
səkkə O
Amina U-PERSON
wa O
kolzə O
maaranta O
kərazəro. O

Aminaye U-PERSON
sauratə, O
kərmadə O
ganamaro O
tiro O
mbugəgəm O
manadə O
rizənyi. O

Ibrahim B-PERSON
Nura L-PERSON
be O
kat O
karnoi O
lamba O
adǝa O
nanzǝn O
mbǝji O
58644732546 U-GOVT_ID
kuru O
kat O
nzǝ O
kawo O
be O
lamba O
adǝa O
3958843703577163 U-USER_ID
dǝn O
kawo O
moto O
be O
biyazǝ O
lardǝ O
Kau B-LOC
Effon L-LOC
be O
ro O
leyano O

Kazigidə O
nzundu O
fuwuyeaye O
sandiga O
mbauzəna, O
asunǝmana O
naa O
Ali B-PERSON
Sanda L-PERSON
kuru O
am O
raayiwaadə O
dulwu O
kəndoye O
nozanyi. O

Kǝmodu B-LOC
Forçados L-LOC
be O
kilomitanzǝ O
198 O
kuru O
falazǝ O
kǝmadu O
kura O
dǝro O
lewano O

Amsa B-PERSON
Kolo L-PERSON
dǝ O
kam O
bǝla O
Kau B-LOC
Kagaro L-LOC
be O
kuru O
lambanzǝ O
waya O
be O
dǝ O
shima O
+234(80)19623126 U-USER_ID
kuru O
lambanzǝ O
kat O
karnoi O
adǝn O
37346639765 U-GOVT_ID
sha O
sasǝrza O
done O
lamba O
waya O
be O
adǝa O
cuwando. O

Shi O
liyita O
lardə O
Nasaraben O
sha O
allamgada O
kuru O
ID O
kat O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
48854866007 U-GOVT_ID
dǝn O
fayidatin. O

Chiroma B-PERSON
Umarn L-PERSON
be O
lamba O
shada O
moto O
kǝrǝtǝnzǝ O
be O
dǝ O
shima O
PWQ93789EI76 U-GOVT_ID
kuru O
kǝmodu B-LOC
Oba L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Zayd B-PERSON
al-Khattab L-PERSON
dǝ O
samno O
kǝla O
zoom O
be O
kǝntau O
wo O
son O
sadǝndǝa O
adarzǝna. O

Amina U-PERSON
wuro O
jiredə O
gulle O
dalil O
yimel O
aminaumar882@intercellula.nc.com U-USER_ID
adǝro O
bayan O
kǝla O
awo O
wakazǝna O
be O
zukin. O

Fatima U-PERSON
kərənne, O
wono, O
"burwon O
sawullin O
nizam O
zar O
takkomadə O
badaltəmanzə" O
Shataradə O
hangallan O
amma O
farakko O
gullono, O
"ZAR O
TAKKOMA O
BADALTЗMA O
BA! O

Su O
done O
Mohammed B-PERSON
Goni I-PERSON
Bilal L-PERSON
be O
dǝa O
wuro O
cakko, O
lamba O
nbi O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
21542725891 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
nbi O
kat O
baitimballe O
adǝn O
7635564988960220 U-USER_ID
luwanbi O
dikkin O

Maryam B-PERSON
Jibril L-PERSON
sunzǝ O
lamba O
katnzǝ O
sha O
babro O
tikkǝna O
dǝ O
shima O
F B-GOVT_ID
156 I-GOVT_ID
92780 L-GOVT_ID
shi O
kam O
kǝrbe O
Niger O

Aa, O
adəgai. O
Kəma O
Mai O
Ala O
bas O
kəntəwonzə O
awo O
faltəyeawo. O
Susudəro O
tada O
njitia, O
karastənyi O
ye O
rantənyi O
ye O
shiro O
Dan B-PERSON
Baki L-PERSON
sayində O
sərawo O
tada O
fuwuye O
baa. O
Aa! O

Ca O
sandiro O
takkəgən O
wuga O
mayawaaro O
sədənana O
kuru O
fuwuyeyi O
siyasbe O
sasana. O
Adәma O
nankaro O
ngәwunzaso O
zawuruna O
bәladәga O
kolzain. O
Mr. O
Whitehead U-PERSON
be O
al-Habashi U-PERSON
dǝa O
cuworo O

Hannatu B-PERSON
Yusuf L-PERSON
be O
lamba O
ID O
kat O
nzǝ O
karnoi O
dǝa O
82059552141 U-GOVT_ID
cidama O
karnoi O
dǝro O
fǝlejiyo O
nya O
lezǝ O
jam'iya O
sirána O
dǝa O
karrano O

shidə O
zauro O
kaimenzə O
farzəna O
daji O
firo O
njissəgənyi O
sǝ O
Fatsuma B-PERSON
Salihu L-PERSON
be O
gullano. O

Cizə O
dawono O
"Abdulshaheed U-PERSON
dondi O
shiro O
kurwun O
yikin" O

Fannami B-PERSON
Bunu L-PERSON
be O
wano O
kəranzǝ O
maranti O
badiyarambe O
dǝ O
kǝskajin O
kǝrawono. O

Kǝmodu B-LOC
Yedseram L-LOC
be O
dǝ O
lardǝ O
kanuri O
wa O
ben O
falaljin. O

Kǝmaskidǝ O
fatobe-a, O
kulobe-a, O
na O
sanyabe-a, O
maarantabe-a, O
bǝlawurobe-a O
rasul O
Muhammad U-PERSON
(S.A.W) O
ye O
ummawanzǝga O
lamar O
kǝmaskibe O
bedǝn O
galazǝna O
kuru O
bayan O
adǝ O
majirra O
jami'a O
dǝbero O
malǝmdǝ O
be O
yimel O
nzǝ O
adǝlan O
ajifalta41@telecom.net.et U-USER_ID
zujiyo. O

Fanna B-PERSON
Ali L-PERSON
be O
kat O
nzǝ O
kawo O
be O
lamba O
adǝa O
5376 B-USER_ID
4065 I-USER_ID
7569 I-USER_ID
1328 L-USER_ID
nzǝ O
dǝa O
kǝraminzǝro O
cano O
waktǝ O
Yankari U-LOC
ro O
lezanadǝn O
kuru O
yimel O
nzǝ O
adǝlan O
bayan O
nadǝbe O
kǝratǝ O
badiyano O

Kamuwa O
gade O
be O
yadəkin O
bǝla O
kǝmodu B-LOC
kura L-LOC
dǝro. O

Lalewu, O
wuma O
Saleh B-PERSON
Ummate L-PERSON
lamba O
dobi O
wa O
babro O
tikkǝna O
paspot O
be O
dǝ O
shima O
S B-GOVT_ID
331 I-GOVT_ID
20550 L-GOVT_ID
kuru O
lamba O
nbi O
waya O
be O
dǝ O
shima O
234 B-USER_ID
81 I-USER_ID
766 I-USER_ID
01 I-USER_ID
190 L-USER_ID
kareya O
mǝradǝ O
kun O
balinne O
ladǝkin. O

Aminadə U-PERSON
zairo O
himma O
gozuna O
kuru O
ləlanzəro O
suuro O
bəlawunonza O
majilas O
kəryeberon. O

Walid B-PERSON
Uqba L-PERSON
dǝ O
kampaninzǝ O
difino O
nzasabe O
mbǝji O
hatta O
alewaso O
shilan O
sadin. O

Wu O
Umara B-PERSON
Modu L-PERSON
dǝ O
kǝra O
kitawu O
wa O
be O
ra'akǝna O
kuru O
lamba O
paspot O
be O
dobi O
wa O
babro O
tikkǝna O
dǝ O
shima O
S75183788 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
waya O
nbi O
be O
dǝ O
shima O
+2348166305947 U-USER_ID

shaa O
njimalzə O
kuru O
banajin O
kawuri O
adǝ O
lambanzǝ O
waya O
be O
adǝn O
234(70)61791102 U-USER_ID
cuwando O

Rummana, O
Amina, U-PERSON
zawardəmaye O
am O
ngəwu O
hoteldəro O
gərzə O
suwudin. O

Wuma O
Wasila B-PERSON
Ibrahim I-PERSON
Khala L-PERSON
lamba O
kat O
wa O
babro O
tikkǝna O
dǝ O
shima O
Z O
501 B-GOVT_ID
35888 I-GOVT_ID
kuru L-GOVT_ID
kǝmodu B-LOC
Forcados I-LOC
be L-LOC
dǝro O
lebin O

sunzǝ O
Amsa B-PERSON
Baba L-PERSON
lamba O
wayanzǝ O
be O
dǝ O
shima O
+2348007050212 U-USER_ID
kuru O
lamba O
shada O
moto O
kǝrǝtǝ O
be O
dǝ O
shima O
AJZ41963DH71 U-GOVT_ID
bali O
kojiya O
Kau B-LOC
Mambilla L-LOC
be O
ro O
lejin. O

Kau B-LOC
Rocks L-LOC
be O
datinzǝ O
dǝ O
120 O
kuru O
dagal O
shibe O
390 O
kuru O
hangal O
jami O
be O
taidazǝna O
gǝrjin O
kau O
dǝa O
kururo O
lezabin. O

Kamu O
adǝ O
Farwa B-PERSON
Al-Aslami L-PERSON
zaman O
rasul O
ben O
kasadǝnzǝ O
fǝlezǝna, O
kuru O
shi O
dau O
sawá O
rasul O
ben O
kara. O

Kǝrmadǝro O
Abdulrahman B-PERSON
Mohammed L-PERSON
be O
lamba O
katnzǝ O
karnoi O
adǝlan O
22670910465 U-GOVT_ID
faidatin, O

Askərwa O
anyi O
andiga O
casaninba, O
beyengono, O
" O
kuru O
təmangənyi O
kaarində O
samuyinno" O
Aminaye U-PERSON
ngawana O
baa O
gəzəkso. O

Mu'awiya B-PERSON
Abi I-PERSON
Sufyan L-PERSON
dǝ O
shima O
banama O
kura O
kampaninza O
difino O
ladobi O
dǝn. O

sunzǝ O
Bintu B-PERSON
Abubakar L-PERSON
yimel O
aji_bintu_1@intercellula.nc.com U-USER_ID
adǝmen O
sha O
fandǝwin O
kuru O
lambanzǝ O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
XWT08505AD87 U-GOVT_ID
tusha O
email O
adǝmen O
lefanzǝ O
fato O
hawar O
be O
dǝro O
ruwozǝ O
zuwajin O

Hannatu B-PERSON
Shariff L-PERSON
lamba O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
30431983659 U-GOVT_ID
kuru O
kǝmodu B-LOC
Watari L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Mohammed B-PERSON
Musa L-PERSON
dǝro O
tusha O
ID O
kat O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
78710889396 U-GOVT_ID
yakkin O
kuru O
kat O
nzǝ O
kawo O
be O
lamba O
adǝa O
dǝn O
1361 B-USER_ID
5568 I-USER_ID
0681 I-USER_ID
6343 L-USER_ID
kawo O
moto O
kau O
kǝmodu B-LOC
Jabi L-LOC
be O
ro O
lejin O
be O
dǝa O
biyajin. O

Zawarwa! O
bǝla O
kau O
zuma O
be O
dǝa O
kowo O
kuran O
botǝna O
kǝla O
leza O
sandiya O
babro O
tikkǝ O
sǝ O
Fuwuma O
nguro O
dǝ O
be O
sandiro O
wurmajiyo, O
taganasro O
shi O
nanzǝn O
lamba O
adǝn O
51355008506 U-GOVT_ID
sha O
sasǝrtǝna, O
sandi O
be O
leza O
lambanza O
sawandǝ O
sandiya O
sasǝrtǝ O
wano. O

Rebeccaye U-PERSON
kokori O
futu O
bika O
duwarram O
bumadə O
bayentəye O
sədin. O
Sawartə O
lejində O
Aminaye U-PERSON
ngodowono, O
Martəgəne, O
shiga O
rone O
shiro O
kurwundə O
yike". O

Daji O
kambəliinde O
dazǝ O
nyidə O
gonyi O
konyen O
Fatimaye U-PERSON
wono O

Abi O
kashimodə O
sǝ O
Kawuleyi U-PERSON
cuworo? O

Ci O
Kǝmodu B-LOC
Benin L-LOC
be O
dǝn O
kasuwu O
kadda O
tidǝnno O
tǝma O
mbǝji. O

Kele O
kamza O
bunyi O
rota O
zamanbero O
kusunyi O
kǝmudǝbeso O
karwabeso O
fizaa O
kǝmbunza O
wa O
kurwun O
wa O
sadǝ O
wurazaiga O
saladin. O
kuru O
Khunais B-PERSON
Hudhafa L-PERSON
be O
kat O
nzǝ O
kawo O
be O
lamba O
adǝ O
7065237204457418 U-USER_ID
dǝn O
faidatǝ O
kareya O
dǝa O
cuwin O

Shibe O
ndarayayero O
lardǝlan O
lejin, O
kuru O
bǝla O
fute O
be O
dǝn O
dayin O
wano O
Maina B-PERSON
Kime L-PERSON
be O
waktǝ O
sawanzǝa O
lamba O
waya O
be O
adǝn O
2348118480635 U-USER_ID
bozǝnadǝn O
guljiyo. O

Ah! O
Wudәma O
wuro O
awoyosodә O
nanәmlan O
tәmagәnyi. O
Kuru O
bana O
Alaben O
sa O
wuga O
akawu O
cidaram O
kungənabe O
kəryebero O
sadənadə O
kamunyi O
kənindimi O
nyiyawoko. O
Adə O
Mr. O
Tom B-PERSON
Whitehead L-PERSON
savanyi O
kasunbe O
Amerikalan O
kadio", O
Alhaji B-PERSON
Harunaye L-PERSON
wono. O

Musa U-PERSON
kǝla O
tǝksǝna O
awo O
duwo O
kalaktaabema O
nozǝnyidǝma, O
sa O
laaro O
waltǝ O
karga O
duwo O
mizok O
cizǝ O
"wubedǝ O
kǝske O
de, O
caman O
wudә O
ngǝlajin O
nge O
gulwokko, O
amma O
ngairo O
walzǝnadǝga O
wuyema O
shi O
gǝnyi O
wo" O
sǝ, O
suluwu O
fizok-fizok O
nongunzǝ O
gana O
kawunzǝ O
kuruwua O
lewono. O

Aisha B-PERSON
Saidu L-PERSON
dǝ O
tusha O
Kau B-LOC
Madara L-LOC
bero O
lejin O
kuru O
kat O
nzǝ O
kawo O
be O
lamba O
adǝa O
7822855044647809 U-USER_ID
nzǝ O
wa O
ID O
kat O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
79952822510 U-GOVT_ID
goze O
lejin O
sǝ O
gullano. O

Ramla B-PERSON
Sufyan, L-PERSON
ya O
muminnabi O
kuru O
kamu O
Muhammad U-PERSON
rasulullahi O
be, O
adaima O
sha O
Umm B-PERSON
Habiba L-PERSON
lan O
botin O

Zandedəro O
rəptəgəma O
kuru O
kərma O
kawu O
watiya O
yimel O
adǝro O
abba.kawu.326@yahoo.com U-USER_ID
zumindǝro O
Abbas B-PERSON
Dardaa L-PERSON
ishin. O

Majir B-PERSON
jami'a L-PERSON
be O
Zahra B-PERSON
Hassan L-PERSON
be O
korowa O
dobi O
malǝmzabe O
sandiro O
cina O
dǝro O
jawawu O
yimel O
ajihassan93@intercellula.nc.com U-USER_ID
adǝro O
ruwozǝ O
zujiyo O

Ngəla, O
rumma O
gənyiwa O
andi O
kamuwa O
galiwuwadə O
sədiya O
laima O
falben O
daji O
məradəwande O
andiga O
wuzənadə O
liwuyen O
ye O
fainyen O
ye. O
Moduye U-PERSON
hum! O
", O
biya O
zaktǝ O
kǝmaye O
gulleye O
Kaka O
Bukku" O
wono. O

Saleh U-PERSON
be O
wono, O
"Mukkoramdә O
nanarzana. O

Kǝla O
Kau B-LOC
Aitu L-LOC
kǝska O
kadda O
lizena O
sǝ O
Adamu U-PERSON
be O
gullano O

Kǝntau O
indin O
wo O
son O
kará B-LOC
sambisabi L-LOC
ro O
lejin, O
sǝ O
sawanzǝro O
tangarjiyo O
waktǝ O
tussabi O
dǝn. O

Awowa O
kǝla O
kalimi O
wataben O
manazabin O
dǝ O
ngǝwuso O
fǝrtǝ O
baa O
dalil O
cidaram O
nǝlefayi O
dunya O
be O
dǝ O
nǝm O
ngǝla O
kurun O
dǝbe O
tawatssǝna O
kuru O
lamba O
adǝ O
84112718176 U-GOVT_ID
shima O
lamba O
doyi O
cidaram O
nǝlefabi O
dunya O
be O
kurun O
dǝa O
sasǝrzǝna O
wo O
adayima O
bayan O
kǝla O
kurun O
dǝben O
mǝradǝnǝmiya O
lamba O
waya O
be O
adǝa O
+2347097526363 U-USER_ID
bone O
au O
watiya O
koronǝbe O
dǝa O
yimel O
ali_m082@yahoo.com U-USER_ID
adǝro O
zune. O

Biskanto O
wuro O
Abdullah B-PERSON
Abbas L-PERSON
be O
lambanzǝ O
waya O
be O
adǝn O
+234 B-USER_ID
80 I-USER_ID
469 I-USER_ID
52 I-USER_ID
377 L-USER_ID
whatsApp O
dǝa O
sidin O
sǝ O
gullano. O

Adә O
ye O
awo O
sәkkәnadә O
shi O
karewanzә O
ye O
ngәwu, O
korowanzә O
ye O
ngәwu O
nankadәro, O
daten O
cijiya O
korowanzә O
wa O
korowa O
amanzәbe O
wa O
kәltabin, O
kuru O
kәltaiya O
shiga O
yoktǝlan O
layajin, O
adәma O
wataro O
duwan O
cijinbadә O
sǝ O
Falmata B-PERSON
Bala L-PERSON
be O
gullano. O

Wu O
Mohammed B-PERSON
Mala L-PERSON
dǝ O
jami'a O
lan O
kǝra O
gullukin, O
lamba O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
30109742183 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
nbi O
waya O
be O
adǝ O
234 B-USER_ID
81 I-USER_ID
991 I-USER_ID
19 I-USER_ID
937 L-USER_ID
sambiso O
waskata O
wa O
bonǝmiya O
fandǝmin O
kuru O
bali O
kojiya O
kau B-LOC
Nsukka L-LOC
be O
dǝro O
lebin. O

Daji O
Aminaye U-PERSON
lashanzə O
salzə O
kuru O
balbadən O
kəla O
Aminabe U-PERSON
kururo O
napkada. O

Fasham B-PERSON
Aws L-PERSON
dǝ O
sawa O
rasul O
be, O
kuru O
mána O
su O
Fasham U-PERSON
be O
dǝ O
shima O
"Farak" O
adaima O
su O
adǝ O
tǝlam O
Parsi O
be. O

Modu B-PERSON
Bulye L-PERSON
kuwamison O
Tumbaga O
lalapsǝ O
sawarinzǝro O
sәkiya O
sǝragәna O
nankadǝro O
waltǝ O
shiro, O
"Tumba O
kanadi O
gonәm O
marguwande-a O
gujende-a O
ngәlangәla O
adәga O
Ali U-PERSON
kasuwumaro O
yiye O
andero O
satә O
sәladiya O
wu O
yero O
karewanyi O
kәmbubeso O
suwutin, O
nyi O
yero O
mәradәwanәm O
laa O
mbejiga O
toskunәmiya O
suwutinba O
wa? O
" O
Wono. O

Yim O
laa O
fal O
dunya O
binǝm O
kwatkwatro O
walzǝna, O
kuru O
ndaso O
bantǝgǝnebe O
tǝmǝn O
zaksǝna, O
sa O
laa O
sǝdiya O
kasam O
amusu O
fit O
suu O
sәgashin, O
ngawo O
lashebelan O
njimzǝlan O
konnu O
fuzǝ O
shi-a O
Modu-a U-PERSON
fuwuro O
sasakǝ O
napsana O
tusuzain O
duwo, O
Baba O
Duloye O
hawar O
bundiwa O
karaabebe O
Moduro U-PERSON
gultǝgә O
badiwono. O

Keji O
kәn O
dimiro O
waktǝ O
dәn O
bǝla O
Kul U-LOC
be O
dǝro O
lenyiben O
sǝ O
gullano O
Amina B-PERSON
Rawaram L-PERSON
be. O

Dulidə O
suroaro O
səgasa O
kasharawo, O
Amina U-PERSON
ye O
hangallan O
zəgain. O

adaima O
lambanzǝ O
waya O
be O
adǝn O
2348163220840 U-USER_ID
faidatǝ O
sha O
jamanzǝa O
fantabin, O
kuru O
cidaram O
lamarra O
citǝbǝlǝmmu O
wa O
wuzǝna O
dǝn O
cidajin. O

Nura B-PERSON
Shehu L-PERSON
be O
lamba O
kat O
karno O
bi O
dǝ O
shima O
59922916309 U-GOVT_ID
kuru O
adǝ O
shima O
lambanzǝ O
234(90)80948070 U-USER_ID
waya O
be O
shilan O
sha O
tǝwandin O
waktǝ O
bǝla O
Kau B-LOC
Dala I-LOC
bero L-LOC
lejiya O

Wande O
kәndaga O
adәgailan O
Ali U-PERSON
Kasuwuma O
korowanzәa O
isain. O

Aminaye U-PERSON
sabisoro O
sala O
wa O
kəmbu O
wa O
kənəm O
wadə O
suro O
lewaben O
sədinna O
kara, O
kuru O
kəndəanzə O
nəmsəlwaibe O
amma O
kəji O
adə O
tamtamnzə O
fanjin. O

Ibrahim B-PERSON
Aminu L-PERSON
dǝ O
tusha O
kǝmodu B-LOC
Imo L-LOC
be O
dǝro O
lejin O
kuru O
kat O
nzǝ O
kawo O
be O
lamba O
5601 B-USER_ID
5744 I-USER_ID
1789 I-USER_ID
3500 L-USER_ID
adǝa O
dǝn O
fayidatǝ O
kǝndau O
motonzǝ O
be O
cuwin O
adaima O
kat O
nzǝ O
moto O
kǝritǝbe O
lamba O
adǝa O
NQB06814WG12 U-GOVT_ID
nzǝ O
dǝa O
goze O
suluna O
wada. O

Maina B-PERSON
Yakubu L-PERSON
dǝ O
nanzǝn O
ID O
kat O
lamba O
adǝa O
27768851818 U-GOVT_ID
karnoyi O
dǝ O
mbǝji O
kuru O
adǝ O
lamba O
2348048607952 U-USER_ID
wayanzǝ O
be O
tusha O
bǝla O
Kau B-LOC
Zuma L-LOC
be O
dǝro O
lejin O

Abubakar B-PERSON
Adamu L-PERSON
dǝn O
ndosobi O
wa O
su O
adǝn O
nozǝna, O
yimel O
abubakaradamu881@ncc.gov.ng U-USER_ID
adǝmen O
wa O
fandǝwin O
kuru O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
lamba O
dǝ O
shima O
QSK09229DR09 U-GOVT_ID
kuru O
kǝmodu B-LOC
Malendo L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Ahmed U-PERSON
tada O
Mustapha U-PERSON
be O
lamba O
katnzǝ O
karnoi O
dǝ O
shima O
23478427239 U-GOVT_ID
lambanzǝ O
waya O
dǝ O
shima O
+234 B-USER_ID
90 I-USER_ID
171 I-USER_ID
69 I-USER_ID
294 L-USER_ID
ngawo O
adǝn O
yim O
bǝlarojiya O
lamba O
adǝn O
sha O
tuwandinba O

Muhammad B-PERSON
Mai I-PERSON
Abubakar L-PERSON
be O
lamba O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
60786071533 U-GOVT_ID
adaima O
foto O
kareya O
sǝladin O
dǝbe O
yimel O
ladiabubakar4@telecom.net.et U-USER_ID
adǝro O
gozǝ O
zujiyo O

Wuma O
Hapsat B-PERSON
Khalil L-PERSON
lamba O
shada O
moto O
kǝrǝtǝ O
be O
dǝ O
shima O
SOJ97016VW80 U-GOVT_ID
adaima O
kau B-LOC
Kotorkoshi I-LOC
be L-LOC
dǝro O
len O

kasududə, O
waltə O
suro O
kotbe O
ngaso O
gozənadə, O
Rabi B-PERSON
Usmanye L-PERSON
cizə O
dawono. O

Fatima U-PERSON
be O
kunduli O
Amina U-PERSON
be O
səta O
matkononya O
Amina U-PERSON
be O
kalla O
gowono. O

kat O
nzǝ O
kawo O
be O
adǝn O
7991 B-USER_ID
6419 I-USER_ID
9108 I-USER_ID
7784 L-USER_ID
faidatǝ O
kareya O
kǝrbe O
gaden O
cuwin O

Kai, O
Lubaba B-PERSON
al-Harith L-PERSON
be O
lamba O
paspot O
nzǝ O
be O
adǝn O
W B-GOVT_ID
586 I-GOVT_ID
65294 L-GOVT_ID
faidatǝ O
lardǝa O
gade-gade O
laar O
ro O
saa O
biskabi O
dǝn O
leyano! O

Awowadə O
kalkallo O
diye, O
kuru O
kalkello O
kəndodə O
fuknəm O
wartə O
məradəzəna O
sǝ O
Fusam U-PERSON
be O
bayangono O

Amrah B-PERSON
Uwaim L-PERSON
be O
lamba O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
LTF38530OV68 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
+2348182570963 U-USER_ID
waya O
be O
adǝn O
bayan O
laa O
mǝradǝnǝwiya O
shilan O
wa O
bono O
dalil O
kǝrma O
Kǝmodu B-LOC
Jamba L-LOC
be O
dǝro O
lebin O

Zaynab B-PERSON
Muhammad L-PERSON
be O
suram O
dǝrowanzǝ O
kazǝmunzǝbe O
dǝa O
na O
ndumabi O
surin O
balan O
gǝráno O
waktǝ O
done O
fanzan O
samno O
wujirbe O
tidǝndǝn. O

lamba O
wayanzǝ O
be O
dǝ O
shima O
+234 B-USER_ID
(80) I-USER_ID
108 I-USER_ID
07 I-USER_ID
549 L-USER_ID
adaima O
sǝbdǝ O
mau O
bin O
fato O
ya'anzǝ O
be O
ro O
lejin O

Cidawa O
wa O
nganjimundu O
zǝ O
kamuwabedə O
kurrnozəgəna O
sǝ O
Aji B-PERSON
Mala L-PERSON
be O
gullano O
ngawo O
kǝmodu B-LOC
Jamba L-LOC
ben O
isanadǝn. O

Lardəwa O
mian O
fiskunna O
kozəna, O
falwoso O
lardənzəa, O
amzəa, O
gummnatinzəa O
sǝ O
Zara B-PERSON
Gimba L-PERSON
be O
gullano O
suro O
bayan O
yimel O
gimbazara14@telecom.net.et U-USER_ID
adǝro O
zuzunadǝn. O

kam O
Abdullahi B-PERSON
Nasir L-PERSON
dǝ O
bǝla B-LOC
Anǝm L-LOC
ben O
kedo, O
lambanzǝ O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
23285727113 U-GOVT_ID
kuru O
lambanzǝ O
kat O
baitimbal O
le O
adǝn O
4074586599421284 U-USER_ID
mǝradǝnzǝ O
galjin O

Aminu B-PERSON
Bala L-PERSON
dǝ O
wajiya O
kǝmodu B-LOC
Jamba L-LOC
be O
dǝro O
lejin O
kuru O
ID O
kat O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
53958339184 U-GOVT_ID
nzǝ O
wa O
kat O
nzǝ O
kawo O
be O
lamba O
0377 B-USER_ID
4116 I-USER_ID
5393 I-USER_ID
8301 L-USER_ID
nzǝa O
goze O
lejin O

Tada O
Ali B-PERSON
Fandami L-PERSON

adaima O
lamba O
katnzǝ O
karnoi O
adǝlan O
13393312613 U-GOVT_ID
karno O
biskantobe O
tidǝnadǝn O
faidátǝ, O
awo O
karu O
kuttanzǝbe O
dǝ O
shima O
na O
kuttu O
kǝmaskinzǝro O
wázǝnabe O
dǝro O
suwandǝ O
lezǝbi O
dalil O
karnodǝ O
bǝla O
na O
cidajin O
ben O
cido O

ngawo O
adǝben O
lamba O
wayanzǝ O
be O
dǝ O
shima O
+234 B-USER_ID
(81) I-USER_ID
134 I-USER_ID
41 I-USER_ID
202 L-USER_ID
kuru O
nanzǝn O
lamba O
waya O
kapani O
gadebi O
mbǝji O
dobi O
ndumaro O
gulzǝbi O

Dalil O
tidə O
jirenzəro O
sədin O
nanka, O
Aminaye U-PERSON
wono, O
tadanzəro O
təgam O
kənjo O
badijinna. O

Ilmu O
faidatəmba O
nankaro O
kamuwa O
ilmu O
məradəzanyigənyi. O
Kamuwande O
futu O
dawunadə O
rui. O
Yim O
kərmai O
kəlabe O
təwandəna O
taktə O
isə O
kowono, O
kərmai O
faltənyi O
wa? O
datǝ O
kǝrma O
be O
allan O
kamuwa O
kadda O
kǝrmayi O
sonotin O
dalil O
ilmunza O
mbǝji O
ben. O
Wande O
yim O
shima O
adǝ O
zauro O
Modu U-PERSON
zaraptǝ O
kawono O
nankadǝro, O
sambiso O
takciya O
zauro O
danzǝye O
wazǝnaro O
manajin. O
Kolle O
ngəlaro O
bayenge O

Abigai? O
"Zauro O
kəlewa", O
Bilkisu U-PERSON
wono O
kuwami O
yaye O
ci O
məməsshin. O

Farwa B-PERSON
Al-Aslami L-PERSON
dǝa O
babro O
tikkǝna O
dǝ O
shima O
01731543853 U-GOVT_ID
nzǝa O
kuru O
lambanzǝ O
waya O
be O
dǝ O
shima O
+2348050430714 U-USER_ID
kuru O
shi O
kam O
bǝla O
kau B-LOC
Mandara L-LOC
be. O

Nәmfǝtkǝdǝman O
nguron O
Modu B-PERSON
Bul L-PERSON
adǝ O
bǝla O
Lambobaridǝ O
kollǝmiya O
dunya O
ngaman O
nduzәma O
shibe O
durnzǝ O
sǝ O
nozǝna O
falma O
ba. O

Kǝmodu B-LOC
Chalawa L-LOC
be O
dǝn O
bǝ O
so O
mbǝji. O

lamba O
waya O
nbi O
be O
adǝn O
+2348097400341 U-USER_ID
jami O
samma O
sobi O
wa O
bozabin O
taganasro O
jami O
done O
rokko O
kǝra O
nbi O
be O
dǝ O
lefanza O
wuro O
ruwoza O
zuzabin. O

Safiya B-PERSON
Abubakar L-PERSON
dǝ O
biska O
nguro O
Kau B-LOC
Zuru L-LOC
be O
dǝro O
lewono O
kuru O
yimel O
zubairu_abubakar_840@gmail.com U-USER_ID
adǝmen O
andero O
hawar O
cano O
kuru O
kat O
nzǝ O
moto O
kǝritǝbe O
lamba O
adǝa O
IUP24429OB33 U-GOVT_ID
nzǝ O
dǝa O
leze O
bǝlinzǝbin O

karanzədə O
kasuwuma O
duwo O
cidama O
jami'ya O
siyasabero O
wallano O
nanzǝn O
kat O
karnoi O
lamaba O
adǝa O
80023118173 U-GOVT_ID
mbǝji O
jami'yanza O
siyasabi O
dǝa O
karjin. O

Falmata B-PERSON
Yakubu L-PERSON
lamba O
nbi O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
BCG92519NY99 U-GOVT_ID
kau B-LOC
Miliken L-LOC
dǝro O
lebin. O

Fero O
duwo O
kǝmaskinbi O
be O
dondizenadǝ O
ngalawu O
suwandǝna O
dǝro O
lemǝn O
yukin O
kuru O
kat O
nbi O
kawo O
be O
lamba O
adǝa O
0175500523450771 U-USER_ID
dǝn O
fayidatikin O
sǝ O
Abid B-PERSON
Hunay L-PERSON
be O
gullano. O

Misalla, O
maarantawa O
gone, O
bəladən O
maarantawawoson O
nyanyi O
shago O
kataye O
mbeji O
datəgəram O
saa O
balinyen O
kəmbu O
nəlewaa O
fuwuraandero O
kənjoro O
kuru O
kare O
doyi O
shilan O
fayidatǝyen O
dǝ O
kulonden U-LOC
barenyiyen. O

tussuna O
lamba O
waya O
be O
adǝlan O
234 B-USER_ID
(70) I-USER_ID
396 I-USER_ID
84 I-USER_ID
261 L-USER_ID
sha O
botiya O
tuwandindǝ O

Su O
nbi O
Sadiq B-PERSON
Adam L-PERSON
yimel O
talle.kawu.928@ncc.gov.ng U-USER_ID
adǝmen O
wuro O
kawurindo O
zuno O
kuru O
lamba O
nbi O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
dǝ O
shima O
UKP88274QJ46 U-GOVT_ID
sambi O
yabi O
wa O
cidawu O
diwal O
kwaltabe O
ro O
njǝstǝma O
be O
kapsaya O
sandiro O
lamba O
nbi O
dǝa O
fǝlekin O

Shidə O
zauro O
biske O
tibi O
mazattabe O
nozəna O
kuru O
jami O
karǝngǝnzǝ O
be O
ro O
shawari O
yimel O
kakatalle32@yahoo.com U-USER_ID
adǝmen O
zuzuyin O
kǝla O
tiyi O
mazaktǝben. O

Raksa O
hujja O
dunowa O
kəla O
awowa O
sandiga O
tuhumzana O
sammaben O
sawudənyi O
waktǝ O
doyi O
sandiya O
tuhumzayindǝn O
adaima O
paspot O
Dujana O
Fuhayra O
be O
lamba O
adǝa O
N B-GOVT_ID
884 I-GOVT_ID
53799 L-GOVT_ID
shiro O
kulaskada O
dalil O
hujja O
dobi O
sha O
zortibe O
ba. O

Kamu O
Kǝshana O
Salama B-PERSON
Hashim L-PERSON
dǝ O
kǝla O
kǝl O
dawu O
jami O
be O
dǝa O
sǝrána, O
dalil O
adǝbe O
sikkǝ O
mauwoson O
jaminzǝro O
ningi O
rǝbsibin. O

Suro O
magǝ O
ndibelan O
Ala O
barga O
sikkǝ O
dulinza O
ndiso O
ngáda, O
tigǝnza O
sambunadǝ O
samma O
kalzǝ O
kuwulzǝnaro O
walwono O
sǝ O
yimel O
kwanzǝbe O
adǝro O
abdulkarim_mustapha_0@telecom.net.et U-USER_ID
bayan O
adǝa O
ruwozǝ O
zujiyo. O

lamba'a O
nzǝ O
waya O
be O
dǝ O
indi O
faldǝ O
shima O
234(80)84916052 U-USER_ID
kuru O
lamba O
faldǝbe O
shima O
+234(70)55502306 U-USER_ID

Dalil O
duwo O
tiga O
cuwuna O
Gumsu B-PERSON
Aminaben L-PERSON
bowozanadə O
karəngəman O
nojin, O
kəla O
kərigəbe O
amuzəro O
mbəltəna. O

Idris U-PERSON
dǝ O
kǝmǝnde O
kǝla O
Kau B-LOC
Alawja L-LOC
kǝlele O
wujir O
nzabe O
sadin. O

Ibrahim B-PERSON
Lawan L-PERSON
sunzǝ O
kuru O
lamba O
ID O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
50273140782 B-GOVT_ID
kuru L-GOVT_ID
lamba O
nzǝ O
waya O
be O
dǝ O
shima O
+234(80)81248158 B-USER_ID
tusha L-USER_ID
cidaram O
kunnu O
lantarki O
be O
dǝro O
lezǝ O
sawanzǝ O
lefajin. O

Aminaye U-PERSON
karəgənzə O
kuttuaro O
kəlanzə O
gəzəkkono. O

Amina U-PERSON
be O
dawu O
njimbedən O
bowata O
kowo O
Larababe O
yiljində O
fanjin. O

Nyiro O
gulngin, O
sə O
botowunzə O
napkono, O
" O
Bunu B-PERSON
Kambar L-PERSON
be O
amma O
ashir O
wano. O

Attab B-PERSON
Al-Kinaniyah L-PERSON
be O
sur-suri O
dǝn O
Umm B-PERSON
Ruman L-PERSON
kamu O
amanma O
Muhammad U-PERSON
Sallahu O
alaihi O
wasallam O
be O
shiro O
Abu B-PERSON
Bakr I-PERSON
Siddiq L-PERSON
gultindǝ O
ben O
culowu O

Sandi O
lardǝ O
anǝm O
be O
dǝro O
lezayin O
kuru O
wu O
dǝ O
paspot O
nbi O
lamba O
adǝa O
B B-GOVT_ID
869 I-GOVT_ID
67211 L-GOVT_ID
nyi O
dǝn O
fayidatǝke O
lardǝ O
futeyero O
leyin O
sǝ O
Arbad B-PERSON
Humayrah L-PERSON
be O
gullano O
waktǝ O
kǝmodu B-LOC
Nun L-LOC
be O
dǝro O
lezayindǝn. O

Shi O
wa O
sandi O
indi O
Karapka O
Fuwurawa O
Məsələmwaben O
isana O
wadə O
ilmu O
Arawi O
wa O
Islam O
wabe O
gulzain". O
sǝ O
Abour B-PERSON
Alkali L-PERSON
gullano O
adǝ O
56584452852 U-GOVT_ID
shima O
lambanzǝ O
ID O
kat O
be O
done O
sambiso O
shilan O
faidatin. O

Nem O
adaldǝ O
nanəm O
yin O
kǝndodǝ O
mbu O
sǝ O
Kyari B-PERSON
Modu L-PERSON
be O
gullano. O

Chollu U-PERSON
ye O
kǝlanzǝ O
cidiyaro O
tǝksǝ O
shitinzǝdǝ O
ngalla O
batkunzǝlan O
dazanadǝro O
jijizǝyinnaro O
"wande O
zәktәmi O
Ala O
mbeji, O
kuru O
lamar O
shima O
adәga O
Ala O
sәdǝro O
gone! O
" O
wono. O

Bilal B-PERSON
al-Mazni L-PERSON
lan O
wa O
botin O
kuru O
yimel O
kakakabiru@hotmail.com U-USER_ID
adǝmen O
wa O
fandǝwin O
adaima O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
lamba O
nbi O
dǝ O
shima O
CJS57527QG68 U-GOVT_ID
kǝmdu B-LOC
Akwayafe L-LOC
be O
ro O
lebin O

Kongawa O
awo O
adə O
sadində O
kayiwu O
raksa O
kongagadə O
mbəlzainba, O
daji O
susudəro O
andiga O
rajamzain, O
Bilkisuye U-PERSON
ayengono. O

Abiro O
nya O
sawa'anǝmma O
kedǝwu? O
sǝ O
cuworo O
suro O
watiya O
done O
yimel O
kashim_aji_5@gmail.com U-USER_ID
adǝmen O
zuzunadǝn O
daji O
Mihjan B-PERSON
Tsaqafi L-PERSON
be O
kǝla O
yimel O
nzǝ O
adǝ O
ben O
aji_kashim262@intercellula.nc.com U-USER_ID
shiro O
bayan O
kalakcio. O

Kǝmodu B-LOC
Imo L-LOC
be O
dǝa O
kǝmodu B-LOC
Imoh L-LOC
ben O
botin O
au O
Kǝmodu B-LOC
Inyang I-LOC
Imoh L-LOC
sayin O
kuru O
fasarinzǝdǝ O
shima O
kǝmodu B-LOC
razau I-LOC
be. L-LOC

Muhamad B-PERSON
Maina L-PERSON
dǝ O
kam O
lardǝ O
gǝdi O
be O
lambanzǝ O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
97248878249 U-GOVT_ID
kau B-LOC
Mambilla L-LOC
be O
dǝro O
letǝ O
sǝrána. O

Shangawa O
wa O
manda O
wadə O
fuksə O
tapcin" O
kuru O
kamla O
ci O
kǝmodu B-LOC
Ngadda L-LOC
be O
dǝro O
saadin O

lambanzǝ O
waya O
be O
dǝ O
shima O
234 B-USER_ID
81 I-USER_ID
246 I-USER_ID
80 I-USER_ID
237 L-USER_ID
yim O
talauwa O
bǝladiyaro O
lejin O

Yongәla O
sǝ O
Maryam B-PERSON
Bulama L-PERSON
be O
gullano. O

Daji O
Ali U-PERSON
Kasuwuma O
sәgasә O
fuwu O
korowazәbero O
kozә O
kapsә O
dazә, O
ngәrgәnzә O
fәrәmzә O
alewunzǝ O
bulbe O
laulau O
laa O
sutuluwu O
kәlanzәdә O
met O
kәlezә, O
korowanzǝ O
yoksǝ O
lai O
cita. O

Farwa B-PERSON
Abu I-PERSON
Tameen L-PERSON
dǝ O
sawa O
rasul O
be O
kuru O
adin O
kǝrmǝsǝlǝm O
be O
dǝa O
musko O
indi O
zǝ O
cimowu. O

lamba O
wayanzǝ O
be O
dǝ O
+234 B-USER_ID
(81) I-USER_ID
505 I-USER_ID
62 I-USER_ID
052 L-USER_ID
dǝ O
sambiso O
lambanzǝ O
waya O
be O
adǝ O
waskata O
shilan O
nduso O
wa O
bojin. O

Alamar O
moduwa O
sədə O
dawono O
gairo O
Aminaye U-PERSON
hangallan O
wono" O
katabwa O
gangambedə O
kədək O
yaye; O
sandidə O
cotmaro O
kalla O
bagənyi. O

Tada O
tiwal O
dǝbe O
lamba O
paspot O
be O
adǝa O
D B-GOVT_ID
801 I-GOVT_ID
52004 L-GOVT_ID
dawartǝ O
amzǝ O
kura O
wa O
ro O
cado O

Naswa O
indi O
kasatsana O
cicilan O
kajiri O
leza O
amro O
kurwun O
sadin O
sǝ O
Galtimari B-PERSON
Maji L-PERSON
be O
gullano. O

Ndu O
adə? O
Fatimaye U-PERSON
cuworo O

Kazigi O
sunyebedǝ, O
fǝram, O
nji O
samibe O
ganatǝso, O
zano O
dabbabeso, O
nzǝliwobaso, O
luwala O
sunyema-a O
kulo O
barema-abe, O
kulo O
ro O
dabbawa O
fizaa O
nyama O
barebe O
wa O
zawinbeso, O
kǝla O
kau B-LOC
zuma L-LOC
yedǝro O
zuwa O
hawar O
adǝa O
yimel O
nzǝ O
adǝmen O
kaltum.baba.64@telecom.net.et U-USER_ID
Kaltum B-PERSON
Baba L-PERSON
be O
ruwozǝ O
cidama O
nzǝlifoyi O
dǝro O
zujiyo. O

Aabidah B-PERSON
Amir L-PERSON
be O
lezǝ O
kakanzǝro O
kasuwun O
kare O
kǝli O
kadda O
kaiyo, O
kuru O
kat O
nzǝ O
baitimballe O
adǝn O
8167 B-USER_ID
9886 I-USER_ID
1762 I-USER_ID
5114 L-USER_ID
kawo O
dǝa O
biyáno O

Adə O
kata O
kura O
duuwo O
fuwutəgə O
dəmtəa O
suwudin’ O
kwanzəye O
gullonosa O
hawaragada. O
Bilisuye U-PERSON
kasude O
gowono. O
Amma O
doka O
fal O
mbeji: O
Dalaro O
kunguna O
shagodәbe O
leta O
amartә O
gәyi. O
Abiso O
faidaa O
suro O
darasǝ O
adǝben O
asunǝm? O
Jire O
ba O
adǝro O
, O
'ciwaciwa'so O
'jogol'so O
'sambo' O
so O
gulzai. O
Duli O
barga O
kitawuwa O
kanurin O
ruwogata-sobe O
sawandǝnyidǝ, O
ku O
sandi O
maaranta O
kurasolaman O
nozǝ O
watiyama O
ruwozainba, O
tǝlam O
yaben O
sasǝrtanyi O
nankadǝro. O
Kuru O
ngawo O
lorusa O
sadǝnaye O
kǝndǝganzadǝ O
ye O
samma O
nozǝna, O
adǝmaro O
ajebsǝnaro O
koro O
adǝga O
cido. O
Dabbabiso O
suro O
Bornoben O
sanyegin? O
Musa U-PERSON
ye O
waltǝ O
wono O
kǝla O
kwana O
adǝbelan O
katabbima O
gonǝwamaga O
salaajiya O
kunduro O
samibema O
bǝla O
adǝlan O
tәwandinbaro O
waljinmare" O
wono. O

Wuma O
Sadiq B-PERSON
Daribe L-PERSON
lamba O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
87273794390 B-GOVT_ID
kǝmodu B-LOC
Akwayafe I-LOC
be L-LOC
dǝro O
lebin. O

Ngo O
shaworinyi: O
zaro O
figəne. O
Nda O
bali O
minna O
rangnəm O
nangnəm O
biyanəmbaga? O
Amianye U-PERSON
shiro O
mana O
adə O
gəpciwo. O

Muhammad B-PERSON
Shehu L-PERSON
dǝ O
bǝla O
kau B-LOC
Wase L-LOC
ben O
biska O
kedo O
kuru O
kat O
nzǝ O
kawo O
be O
lamba O
adǝa O
2461 B-USER_ID
6094 I-USER_ID
2652 I-USER_ID
3293 L-USER_ID
wa O
kuru O
ID O
kat O
nzǝ O
lamba O
adǝa O
78491020984 U-GOVT_ID
samma O
bǝla O
dǝn O
bǝlinzǝ O
gozǝ O
kedo O

Dikin, O
Rebbeccaye U-PERSON
wadə O
gozə O
azallataro O
culowo. O

Wu O
Fanna B-PERSON
Abubakar L-PERSON
dǝ O
lamba O
ID O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
52096734508 U-GOVT_ID
kuru O
lamba O
waya O
be O
dǝ O
shima O
234 B-USER_ID
90 I-USER_ID
946 I-USER_ID
70 I-USER_ID
973 L-USER_ID
adaima O
marantǝ O
jami'a O
be O
dǝro O
ga'akin O

Maryam B-PERSON
Dauda L-PERSON
be O
lamba O
dobi O
sha O
babro O
tikkǝna O
paspot O
be O
adǝa O
M55347720 U-GOVT_ID
lezǝ O
ita O
bǝlinzǝnadǝn O
lamba O
bǝlin O
paspot O
be O
adǝa O
F42969170 U-GOVT_ID
shiro O
cado O

Wu O
dǝ O
su O
nbi O
Jamila B-PERSON
Thabit, L-PERSON
lamba O
kat O
karnoi O
dǝ O
shima O
04674865723 B-GOVT_ID
kuru L-GOVT_ID
lamba O
nbi O
waya O
be O
ndusobi O
wa O
nozǝnadǝ O
shima O
+234 B-USER_ID
80 I-USER_ID
678 I-USER_ID
60 I-USER_ID
571 I-USER_ID
adaima L-USER_ID
kǝmodu B-LOC
Yedseram I-LOC
be L-LOC
dǝro O
lebin O
kam O
lejiya O
sǝrána O
wa O
lalmba O
dǝn O
bozǝ O

Wuma O
Hassan B-PERSON
Mohammed I-PERSON
Hassan L-PERSON
lamba O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
80139096848 U-GOVT_ID
wu O
kam O
bǝla O
Kogi, O

Awowo O
bənyeləbe O
waazənadə O
kəlanzən O
njessənyi O
ye O
bəlin O
ye O
sǝ O
sawanzǝ O
Kaltum U-PERSON
dǝro O
gullano O
ngawo O
kǝmodu B-LOC
Alo L-LOC
ben O
isayindǝn O
zawalla O
fatoro O
kǝnsheyidǝn. O

Aminaye U-PERSON
hangallan O
awowa O
kurakura O
kumbinzəbedə O
minizə, O
nəmgana O
nzən O
badiwono, O
dokku O
maaranta O
badiyarammin; O
futu O
tiga O
duwnon O
sasakkə O
latəro O
wazənadəi O
futu O
tiga O
futəlan O
duza O
sotulwu O
maarantaro O
lezəsa; O
futu O
yanzəye O
tiga O
zaizaizəna; O
futu O
kəamanzəwa O
maarantabe O
dina-a O
nyestəna-a; O
kəndəga O
maarantanzə O
badiyarambe; O
yanzə-a O
yaanawanzə O
ferowabe-a; O
kəndəganzə O
gna O
jamiyabe; O
utu O
yim O
suro O
babro O
nzəkkoben O
Fatima U-PERSON
a O
kəla O
kəlza; O
njim O
fallan O
napsainno O
kasatsa; O
njiyanzə; O
tadanzə O
maitudə; O
karapka O
kamuwabedə; O
kampeuwa O
nəmyalbe-a O
nəlewabe-adə; O
karapka O
kəlakəlbedə; O
kuru O
ku, O
kəromdə. O

Nduwoso O
arzǝnyinzǝ O
kǝndǝgabe O
laatarnzǝro O
cina. O
Ladan O
dandalbero O
galazanawa O
Kosuwa O
baruso, O
ngudiso, O
dunsodǝ, O
ba O
kurwun O
zamanbeye O
gǝrzǝ O
baro O
sǝdǝna. O
Caaranyi O
kuritsə O
səgosə O
gardəro O
karawo. O
Wu O
duno O
walabe O
kongəna" O
Alhaji B-PERSON
Harunaye L-PERSON
wono, O
kasudə O
nəmmangərye O
gojinna. O

Kau B-LOC
Somorika L-LOC
be O
batku O
dǝn O
jami O
sobi O
bǝla O
garza O
napkada O
kuro O
kedo O
jami O
kadda O
bǝladǝn O
mbǝji. O

Fefetonzә O
ba O
shi O
ngudo O
doyi O
bǝlin O
ngǝwullin O
yanzǝbe O
kalzenadǝ O
suro O
njimzǝ O
ngudoyi O
kǝla O
kau B-LOC
Aso L-LOC
bidǝn O
kara O
sǝ O
Adam U-PERSON
be O
kǝraminzǝro O
tangarjiyo O
kuru O
foto O
ngudodǝbe O
gozǝ O
yimel O
adam_kabiru73@telecom.net.et U-USER_ID
sawaanzǝ O
lardǝ O
anǝm O
be O
dǝro O
zuzuwin O
wano. O

Suro O
Bornoben, O
sanyaram O
kaduwube O
jili O
ngǝwu O
mbǝji O
sǝ O
Amsa B-PERSON
Modu L-PERSON
be O
gullano. O

Nda O
manande O
kəla O
Kam-a O
Napəram O
Jamabe-adə O
gonye O
konyewo, O
Fatimaye U-PERSON
shawari O
caino, O
kuru O
cizə O
dazə O
darasəwanzəbe O
faldə O
yitagattəgəro: O
"Futu O
kəryewaso O
cizain-a O
sokkurəyin-adə O
gargamlan O
ruiyeiya O
daji O
awo O
falsafama O
laaye O
gulzənadə: O
"Abiso O
faltəma, O
abima O
na O
fallan O
kəndəgama O
ba". O

Massa B-PERSON
Alhaji L-PERSON
dǝ O
shi O
kam O
lardǝ O
Kau B-LOC
Kpambo L-LOC
lambanzǝ O
waya O
be O
dǝ O
shima O
+234(70)38231638 U-USER_ID
kuru O
paspot O
lamba O
H62518060 U-GOVT_ID
nzǝ O
adǝn O
fayidatǝ O
bǝlarowono O

nji O
kǝmodu B-LOC
Oṣun L-LOC
be O
dǝ O
foton O
kambe O
surinna O
alama O
launu O
tolobe O
dǝyiro O
surin O

lamba O
wayanzǝ O
be O
+234(80)59405925 U-USER_ID
dǝn O
faidatǝ O
fuwuma O
cidaramza O
be O
dǝa O
bozǝ O
ku O
cidaro O
ishinba O
sǝ O
wurmajiyo. O

Fatimaye U-PERSON
tap O
gana O
laa O
suwudə O
na O
daryebe O
Aminabe U-PERSON
zandezənadə O
səkkə O
fanzə O
nəmagəlanzə O
tawattəgəro. O

Zish B-PERSON
Shamalain L-PERSON
dǝ O
fǝlawa O
koksina O
siladin O
kuru O
adaima O
taman O
ngǝlalan O
siladin. O

Ngari B-PERSON
Kunduli L-PERSON
dǝ O
(yaazәna O
cinzә O
lolojinnaro O
alamaram O
wup O
cijinbe O
fantin) O
ah. O
. O
am. O
. O
um O
namusu O
dikin. O
. O

Mohammed B-PERSON
Garba I-PERSON
Kachallah L-PERSON
su O
nbi O
lamba O
ID O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
22070484584 U-GOVT_ID
cidaram O
sanya O
fuwutǝbe O
dǝn O
cidabin O

Kuru O
kǝmbuso, O
awo O
kalubeso O
kalwo O
zaktǝnyison O
napsa O
kuli O
kasuwabe O
natawarlan O
gozanasoga O
fizagai O
sǝ O
Zara U-PERSON
cidama O
nǝlefayi O
dǝbe O
gullano O
waktǝ O
kǝla O
jami O
be O
ita O
fǝrǝmtǝro O
bǝla O
batku O
kǝmodu B-LOC
Ngadda L-LOC
be O
dǝro O
lezanan. O

Yiryirajin, O
shiga O
bowozə O
kənshanzə O
burwon O
wurmazənyidəro O
kanadi O
kaino O
kuru O
tusha O
sha O
Halima B-PERSON
Usman L-PERSON
wa O
kǝmodu B-LOC
Ngadda L-LOC
be O
dǝro O
lezayin. O

Adawa O
jili: O
fashida, O
karapka O
ashirbe, O
sasa O
bolbe, O
lidobesodǝ, O
samma O
adawa O
kusoto O
Mai U-PERSON
bǝlanzayi O
sandiro O
wurmajiwo. O

bayan O
kǝla O
yimel O
yana_gaj_@ncc.gov.ng U-USER_ID
adǝben O
shiro O
zujiyo O
futu O
doyi O
data O
kǝskabi O
dǝa O
kokcinno O

Muhammad B-PERSON
Abi I-PERSON
Bakr L-PERSON

Fowosodə O
sədiyaro O
rotaana, O
kuru O
kasam O
amusu O
səwoshin O
ci O
kǝmodu B-LOC
Gana L-LOC
be O
dǝn. O

Assamu O
alaikum O
su O
nbi O
Wasila B-PERSON
Faruq L-PERSON
lamba O
kat O
nbi O
karnoi O
dǝ O
shima O
73332338489 U-GOVT_ID
sa'awoson O
kulo O
nbin O
kwalji O
bare O
nyin O

Daji O
kusunyi O
liji O
falbewoso O
cinato: O
1, O
2, O
3, O
4, O
5, O
6, O
7, O
8, O
9. O
kulonzǝ O
yala O
gǝdi O
lardǝbedǝn, O
cidamanzǝ O
kuloyi U-LOC
dǝa O
lamba O
waya O
be O
234(81)16268307 U-USER_ID
adǝlan O
bozǝnadǝn O
awowa O
mǝradǝna O
dǝ O
samma O
shiro O
gullano. O

Amma O
mowonjin, O
cinye O
danye O
mbəlnyeiya O
andero O
taman O
doyi O
shada O
moto O
kǝritǝbe O
bǝlintǝye O
dǝa O
fuluzayin O
dalil O
biskanto O
lamba O
nbi O
shada O
moto O
kǝritǝ O
be O
adǝa O
BJS49333XW01 U-GOVT_ID
bǝlintǝro O
lengǝna O
dǝn O
tamandǝ O
tǝrana O
fangoko. O

Jibril B-PERSON
Babagana L-PERSON
dǝ O
kambe O
sirawuna, O
lamba O
adǝ O
71980074667 U-GOVT_ID
shima O
lamba O
kat O
nzǝ O
karnoi O
yo, O
